class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 3.5240375884440257e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5336456561088562 
VAL_ACCURACY : 0.7027707808564232
VAL_F1 : 0.7274826785032775

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.3970593258738518 
VAL_ACCURACY : 0.8261964735516373
VAL_F1 : 0.8588957050219931

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.3250598618388176 
VAL_ACCURACY : 0.8463476070528967
VAL_F1 : 0.8757637469543846

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.2663615599274635 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.8862034234673084

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.2134413930773735 
VAL_ACCURACY : 0.8954659949622166
VAL_F1 : 0.9162462154430724

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.17782761484384538 
VAL_ACCURACY : 0.9080604534005038
VAL_F1 : 0.9264853972839443

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.13724237062036992 
VAL_ACCURACY : 0.9521410579345088
VAL_F1 : 0.9625984246953353

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.10601789884269237 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9923371642490568

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.08504738584160805 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942857137838368

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.06806147856637836 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.05430116137489677 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.04444426478818059 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.03462606083601713 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.030532659897580743 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.024892675448209046 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.01868614454753697 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.018305066330358385 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.014645445882342756 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.013489439834374934 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.012727578717749566 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.014043429652228951 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.009355240527074784 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.007119200385641306 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.006627771500498056 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.006501246377592906 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.007091072027105838 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0039168650784995405 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0036631044233217834 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0029502744833007455 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0027349227853119373 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0043051698198541995 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.004661178697715513 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0021050622151233254 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.001389383000205271 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0014916455431375653 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.001196834733709693 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0011054409301141277 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.001248027205001563 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0011607273484696634 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.000792651601950638 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0007896393988630734 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0006354319397360086 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0005830838103429415 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0005985849886201323 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0005758535768836736 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0007242977706482634 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.00048465826199389994 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0005397160851862282 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0006125497379980516 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.00044302378155407495 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ええ… 父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5522
correct: 37, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.583333   0.473684  0.552239   0.528509      0.535873
recall      0.736842   0.310345  0.552239   0.523593      0.552239
f1-score    0.651163   0.375000  0.552239   0.513081      0.531630
support    38.000000  29.000000  0.552239  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6511627901892915
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 1.5048939917992217e-05
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.2798636993765831 
VAL_ACCURACY : 0.9143576826196473
VAL_F1 : 0.9352380947363302

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.10163155287504196 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961832056049764

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.03626048194244504 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.02190226777922362 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.011328706094063818 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.006142759062349797 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.004583937465213239 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.0031127067422494293 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.002802806739928201 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.002663519885390997 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.004254205336910673 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.0014599133870797233 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.0033107344000018204 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.000631153020367492 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.0005003426066832617 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0004503203887725249 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.0002963967989489902 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.00041675564920296893 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0002416643442120403 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.00017337475175736473 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0001364259763795417 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0002622052407969022 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.00018308693754079286 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.00011899379809619859 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0001799788289645221 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.00020251647860277443 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.00014507518004393206 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.00016361548821805627 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.00012729132224194471 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.00010497338022105395 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 6.413612407413894e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 7.01648399081023e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 7.099611950252438e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 4.920884568491602e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.00018217071790786578 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0001323129342563334 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 6.94508930973825e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 7.066473706800025e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 5.321029266269761e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 5.1668741270987084e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 3.427081666814047e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 3.506943847241928e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 3.06885591999162e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 2.9393582926786622e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 3.445759435180662e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 1.842765642777522e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 1.903116307403252e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 1.8011772826866945e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 1.694194885203615e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 1.4523055547215336e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5672
correct: 38, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.600000   0.500000  0.567164   0.550000      0.556716
recall      0.710526   0.379310  0.567164   0.544918      0.567164
f1-score    0.650602   0.431373  0.567164   0.540987      0.555712
support    38.000000  29.000000  0.567164  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6506024091264334
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 3.173280505100965e-05
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.12738566722720862 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.9820245974168552

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.021718541691079736 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.0142809131834656 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.004140220792032778 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.0017533371853642166 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.0017219527513952927 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.0006483501743059605 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.007555414048547391 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.00045505322981625795 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.00029852091291104443 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.0003803463986696443 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.00021183486191148404 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.00019217150853364728 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.00014164621490635908 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.00014271496642322744 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.00011243449240282644 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 9.380712341226171e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.00029420474736980396 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0002596509780414635 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.00042863476279308087 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.00012118363942136057 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 7.947174730361439e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 6.53355549002299e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 6.362565247400198e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 4.6915648672438694e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 4.0394241168542066e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 3.6110337377976974e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 4.31103635855834e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 3.245652238547336e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 2.7463854094094133e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 2.2528318822878646e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 1.9867642849931143e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 1.7386160075147926e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 1.4888861269355402e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 1.4012140909471781e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 1.2570176286317292e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 1.2372312162369782e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 1.074913786851539e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 1.388625787512865e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 9.904057942549115e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 8.940300847370964e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 6.810176605540619e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 5.702166324681457e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 4.976624418304709e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 4.742484563848848e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.006514172126408084 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 3.9458274113712835e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 3.09826594821061e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 2.4230972830991958e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 2.0312140322857885e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5522
correct: 37, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.611111   0.483871  0.552239   0.547491      0.556037
recall      0.578947   0.517241  0.552239   0.548094      0.552239
f1-score    0.594595   0.500000  0.552239   0.547297      0.553651
support    38.000000  29.000000  0.552239  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.5945945940788896
