class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 1.3809063340020237e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6486494481563568 
VAL_ACCURACY : 0.46851385390428213
VAL_F1 : 0.34062499969817384

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.5965701007843017 
VAL_ACCURACY : 0.5654911838790933
VAL_F1 : 0.5241379306298369

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.5330750387907028 
VAL_ACCURACY : 0.6863979848866498
VAL_F1 : 0.7067137804434401

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.45897136628627777 
VAL_ACCURACY : 0.7178841309823678
VAL_F1 : 0.7437070933387253

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.4012839305400848 
VAL_ACCURACY : 0.8035264483627204
VAL_F1 : 0.8354430374780484

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.35027843922376634 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8882175221581402

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.32445891231298446 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.885973763374516

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.29059998646378515 
VAL_ACCURACY : 0.8589420654911839
VAL_F1 : 0.8868686863683828

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.27134564369916914 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8879919268457531

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.247554472386837 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8886659974933104

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.23004305481910706 
VAL_ACCURACY : 0.8740554156171285
VAL_F1 : 0.8985801212037614

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.20986639440059662 
VAL_ACCURACY : 0.8866498740554156
VAL_F1 : 0.9083503049991247

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.1877211122214794 
VAL_ACCURACY : 0.8992443324937027
VAL_F1 : 0.9191919186915499

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.17342056944966316 
VAL_ACCURACY : 0.9105793450881612
VAL_F1 : 0.9283551962704949

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.16122847214341163 
VAL_ACCURACY : 0.9282115869017632
VAL_F1 : 0.942828484955589

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.14327808797359468 
VAL_ACCURACY : 0.9596977329974811
VAL_F1 : 0.9686888448995101

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.13044297967106103 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.9816425115754357

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.12009811542928218 
VAL_ACCURACY : 0.9773299748110831
VAL_F1 : 0.9825918757070436

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.10945321079343558 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.9845559840541136

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.09592100903391838 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.988461537959645

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0886610509827733 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9904030705153753

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.08038240496069193 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9923371642490568

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.07308191061019897 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9923371642490568

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.07074775345623494 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942418421084582

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.06203063055872917 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942418421084582

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.05635572420433164 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952061356438257

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.05029493510723114 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.049119193386286494 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942418421084582

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.044998239707201716 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.038350025042891506 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.03509719897992909 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.032419355725869535 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0294180110655725 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.02756157868076116 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.026382509591057896 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.023944580089300872 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.022437538150697947 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.020432807235047222 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.017401724974624812 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.016458447778131814 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.01537673084065318 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0132820304017514 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.012515033553354442 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.011207526251673698 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.010805348795838655 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.010320775606669486 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.009429656211286783 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.009403355482500047 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.007634975966066122 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.006652533430606127 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でも わざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4179
correct: 28, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.488372   0.291667   0.41791   0.390019      0.403231
recall      0.552632   0.241379   0.41791   0.397005      0.417910
f1-score    0.518519   0.264151   0.41791   0.391335      0.408419
support    38.000000  29.000000   0.41791  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.5185185180076208
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 7.833071457304537e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6558506286144257 
VAL_ACCURACY : 0.380352644836272
VAL_F1 : 0.10869565207073092

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6234987163543702 
VAL_ACCURACY : 0.3879093198992443
VAL_F1 : 0.12903225794334605

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.590322647690773 
VAL_ACCURACY : 0.5214105793450882
VAL_F1 : 0.4277108430359631

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5502920454740524 
VAL_ACCURACY : 0.5667506297229219
VAL_F1 : 0.527472527065285

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.509721446633339 
VAL_ACCURACY : 0.6939546599496221
VAL_F1 : 0.7096774188837245

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.46906401693820954 
VAL_ACCURACY : 0.7846347607052897
VAL_F1 : 0.8155339800887297

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.4358548104763031 
VAL_ACCURACY : 0.8073047858942065
VAL_F1 : 0.8391167187459191

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.3999924957752228 
VAL_ACCURACY : 0.8337531486146096
VAL_F1 : 0.8647540978613109

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3750340375304222 
VAL_ACCURACY : 0.8526448362720404
VAL_F1 : 0.8821752260856448

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.36051087856292724 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.886432160303451

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3367049032449722 
VAL_ACCURACY : 0.8614609571788413
VAL_F1 : 0.8893360155960552

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.32413473129272463 
VAL_ACCURACY : 0.8589420654911839
VAL_F1 : 0.8870967736931339

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.30827453136444094 
VAL_ACCURACY : 0.8589420654911839
VAL_F1 : 0.8870967736931339

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.2955697312951088 
VAL_ACCURACY : 0.8589420654911839
VAL_F1 : 0.8870967736931339

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.2826372492313385 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.885973763374516

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.2732608292996883 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.884848484348185

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.26163325980305674 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.885973763374516

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.2508325934410095 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.885973763374516

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.2383427342772484 
VAL_ACCURACY : 0.8614609571788413
VAL_F1 : 0.8895582324311019

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.23269591704010964 
VAL_ACCURACY : 0.8677581863979849
VAL_F1 : 0.8938321531903355

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.21944159284234047 
VAL_ACCURACY : 0.871536523929471
VAL_F1 : 0.8967611331030299

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.21498488798737525 
VAL_ACCURACY : 0.8778337531486146
VAL_F1 : 0.9011213042912546

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.20459299996495248 
VAL_ACCURACY : 0.8816120906801007
VAL_F1 : 0.9044715442154678

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.19646261930465697 
VAL_ACCURACY : 0.8853904282115869
VAL_F1 : 0.9074262456852267

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.18481458470225334 
VAL_ACCURACY : 0.8929471032745592
VAL_F1 : 0.9144008051389535

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.17755464725196363 
VAL_ACCURACY : 0.8992443324937027
VAL_F1 : 0.919999999499128

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.17041765928268432 
VAL_ACCURACY : 0.9017632241813602
VAL_F1 : 0.9215291745497128

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.16036284290254116 
VAL_ACCURACY : 0.9105793450881612
VAL_F1 : 0.9287863585764797

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.15536347895860672 
VAL_ACCURACY : 0.9219143576826196
VAL_F1 : 0.9382470114511159

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.14975134760141373 
VAL_ACCURACY : 0.9256926952141058
VAL_F1 : 0.9405840881197669

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.14222221657633782 
VAL_ACCURACY : 0.9508816120906801
VAL_F1 : 0.9616519169025911

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.13751375641673802 
VAL_ACCURACY : 0.9634760705289672
VAL_F1 : 0.9716520034083794

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.12908039875328542 
VAL_ACCURACY : 0.9697732997481109
VAL_F1 : 0.9767441855446863

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.11781636223196984 
VAL_ACCURACY : 0.9748110831234257
VAL_F1 : 0.9806949801931174

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.11429975315928459 
VAL_ACCURACY : 0.9773299748110831
VAL_F1 : 0.9826589590356957

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.10939085286110639 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9855351971837537

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.10375902906060219 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.986486485984612

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.10043797550722956 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9874879686992657

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.09379290528595448 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9884393058564936

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.08858368784189224 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.989412896514469

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.08115330124273896 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903846148827181

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.07680087819695473 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903846148827181

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.07514691047370434 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942528730613138

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.07006165664643049 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942528730613138

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0656045874580741 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942528730613138

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.06343233048915863 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.059479646608233454 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.05466255463659763 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.05478424748405814 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.050783003680408 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ええ… 父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4478
correct: 30, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.509434   0.214286  0.447761   0.361860      0.381683
recall      0.710526   0.103448  0.447761   0.406987      0.447761
f1-score    0.593407   0.139535  0.447761   0.366471      0.396955
support    38.000000  29.000000  0.447761  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.5934065929071368
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 7.691549572386368e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.3596846768260002 
VAL_ACCURACY : 0.8702770780856424
VAL_F1 : 0.9025543987415089

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.2146037493646145 
VAL_ACCURACY : 0.8778337531486146
VAL_F1 : 0.9023162129939628

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.13367711257189513 
VAL_ACCURACY : 0.9370277078085643
VAL_F1 : 0.9498997990983571

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.07806523993611336 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942418421084582

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.04909984783269465 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961759077198945

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.028250176077708602 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.02289198562502861 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.011823946139775216 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.00807046919129789 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.0062164737214334305 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.004641372992191464 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.004411715283058584 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.0030953978083562107 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.002418371461099014 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.0018449762475211172 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0015104215708561242 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.0012309763010125607 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.0011236395040759818 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0010622184470412321 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0007600925292354077 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0009446088413824327 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.000572205291246064 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.0006542151096800808 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0004373476444743574 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0005443612745511928 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0006271523459872696 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.00035141275118803604 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.00027857236491399815 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0002313625204260461 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.00022134220169391482 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.00017337054865492973 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.00017093639027734753 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.00014646184114099016 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0001331555917931837 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.00012382816581521183 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.00013617438948131165 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.00010696949346311157 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 8.630737380372011e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 7.354409848630894e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 7.325182810745901e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 9.26470850026817e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 7.057742885081098e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 5.009168640754069e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 4.7048529850144405e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 4.315875343309017e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 4.696188192610862e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 4.766849626321346e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 4.105751708266325e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 3.6429575484362434e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 3.466156133072218e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4627
correct: 31, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.520833   0.315789  0.462687   0.418311      0.432083
recall      0.657895   0.206897  0.462687   0.432396      0.462687
f1-score    0.581395   0.250000  0.462687   0.415698      0.437956
support    38.000000  29.000000  0.462687  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.5813953483304488
