class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 3.6437309949162537e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5408959746360779 
VAL_ACCURACY : 0.6322418136020151
VAL_F1 : 0.6275510199615525

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.37969739258289337 
VAL_ACCURACY : 0.8413098236775819
VAL_F1 : 0.8709016388449048

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.292444175183773 
VAL_ACCURACY : 0.8639798488664987
VAL_F1 : 0.8928571423560091

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.23673979371786116 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8855421681740819

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.18837889194488525 
VAL_ACCURACY : 0.9143576826196473
VAL_F1 : 0.9338521395761253

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.15037981271743775 
VAL_ACCURACY : 0.9697732997481109
VAL_F1 : 0.9767441855446863

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.12302475973963738 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9786407761972212

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.0884433275461197 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913710445604197

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.06776167262345552 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952244503099463

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.04963014231994748 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952244503099463

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.03911452680826187 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.031360387299209834 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.023869315851479767 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.019648966332897543 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.014452805267646909 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.01351391569711268 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.011339888917282223 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.00811886134557426 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.007212507841177285 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.006253336453810334 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.005118343171197921 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.00431240163045004 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.003622630697209388 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0033327562222257258 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0030926001572515816 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0024654920294415205 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0022035236028023065 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0019575109344441444 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0016496166156139225 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0015054217574652284 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0014908718696096913 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0013259545399341732 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0011284270702162757 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0010293915623333305 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.000974118844314944 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0009188971511321142 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0008116876182612031 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0006818995511275717 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0005945339496247471 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0005838028015568852 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0005452958901878447 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.000519501477247104 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.00047858500300208107 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.00044678746169665826 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0004644381962134503 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0004334363981615752 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0003451202869473491 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0003515489988785703 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0002957906857773196 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0002995714794087689 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ええ… 父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: とか言い出すのかな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でも わざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.3582
correct: 24, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.444444   0.181818  0.358209   0.313131      0.330770
recall      0.526316   0.137931  0.358209   0.332123      0.358209
f1-score    0.481928   0.156863  0.358209   0.319395      0.341228
support    38.000000  29.000000  0.358209  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.4819277103353171
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 1.536710633026421e-05
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.22831906199455262 
VAL_ACCURACY : 0.8614609571788413
VAL_F1 : 0.8879837062211622

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.08280497269704938 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9904580147652928

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.03375679903663695 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.01468707355670631 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.006802200775127858 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.003686004765331745 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.0024590769154019653 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.0015125645243097097 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.002020791330141947 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.001037711858516559 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.0006446217669872568 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.0005206670268671587 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.0004704205348389223 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.00042381462815683336 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.00031512711953837427 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0002490678965114057 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.00021221911418251694 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.0001593917780701304 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.00013024552979914005 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.00015010734197858254 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.00011967445025220513 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 8.444857950962615e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.0006286853733399767 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.00019131346278300043 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.00010738502547610551 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 7.097574925865046e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 8.651149302750127e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 6.445085811719764e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 5.605073798506055e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 4.488305150516681e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 3.891910151651245e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 3.6572229637386046e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 9.856977943854872e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 2.8897278198201093e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 2.5541679005982586e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 2.0664347694037133e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 1.8439749010212835e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 1.6545887729080277e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 1.5976613922248363e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 1.4080002147238702e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 1.4072979181491974e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 1.2052933102495445e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 1.0586971179691317e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 1.667181183620414e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 1.5444802438651096e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 1.1419141828810098e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 1.0560303117017611e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 9.740888599480967e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 9.135630157288689e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 7.958875307849667e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5075
correct: 34, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.551020   0.388889  0.507463   0.469955      0.480844
recall      0.710526   0.241379  0.507463   0.475953      0.507463
f1-score    0.620690   0.297872  0.507463   0.459281      0.480963
support    38.000000  29.000000  0.507463  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6206896546661381
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 3.543124434910737e-05
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.10803371116518974 
VAL_ACCURACY : 0.9748110831234257
VAL_F1 : 0.9810606055588126

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.015545923998579382 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.004394335278775543 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.006432503836695105 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.003641249338397756 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.001624627077835612 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.0008065399885526858 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.000868658774998039 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.0007026592484908179 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.00028975153749343007 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.000218451206892496 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.00013631633257318754 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.0001878426124312682 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.00022594880261749494 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.00012042073081829586 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 8.802691867458634e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 8.76546996551042e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 6.717266023770208e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 5.1619020978250775e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 5.565697363635991e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 4.972424497282191e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 3.777926845941693e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 2.912623156589689e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 2.4972951750896753e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0002867282285478723 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.00012338935188381582 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 2.055651032605965e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 1.832916615057911e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 1.530080925931543e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 1.3556116632571502e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 1.812909211821534e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 3.65938960794665e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 1.2353491194971867e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 1.3117274640990217e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 8.468269229524594e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 7.710314698670117e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 8.014488111030005e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 5.382376325542282e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 6.844627114332979e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 4.872231933177318e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 4.8503838365832055e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 5.564108245152966e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 4.547182403484839e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 4.669936182040146e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 4.30881927570681e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 4.387982137359359e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 5.827685193935395e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 7.079633230944182e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 3.952953343286936e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 5.078443837192026e-06 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ええ… 父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5373
correct: 36, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.563636   0.416667  0.537313   0.490152      0.500023
recall      0.815789   0.172414  0.537313   0.494102      0.537313
f1-score    0.666667   0.243902  0.537313   0.455285      0.483679
support    38.000000  29.000000  0.537313  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6666666661690369
