class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 3.9395346409855555e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5423681730261216 
VAL_ACCURACY : 0.921760391198044
VAL_F1 : 0.9021406722801579

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.32143960807185906 
VAL_ACCURACY : 0.9303178484107579
VAL_F1 : 0.9167883206658725

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.197998493623275 
VAL_ACCURACY : 0.9449877750611247
VAL_F1 : 0.9333333328308148

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.13307489992047733 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.9473684205504771

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.09402841232860318 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.955007256392163

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.06965758450902425 
VAL_ACCURACY : 0.9755501222493888
VAL_F1 : 0.9705882347916955

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.056618971982970834 
VAL_ACCURACY : 0.9792176039119804
VAL_F1 : 0.9748892166318518

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.04299982665823056 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.034753749397798225 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.031288110212279625 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.02427440990532677 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.022460262696348272 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.023552191703437038 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.016366480921323482 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.015419895901756648 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.013598030453207545 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.013726753175992949 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.010501137148262037 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.012254773786900422 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.010887551272529751 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.009377856778043609 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.008825539979555357 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.009668982489809142 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.009511705251218071 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0102223544784535 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.00784547892460698 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.007858111845262802 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.008716201658479314 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.008300711195680868 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.008912866557203905 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.008094111748785228 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.00761230252157055 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.012469570198076187 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.011103628426868593 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.008707896129215862 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.008326926270945898 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.00894113754755101 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.00974281452615217 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.007128688840916416 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.006755313384508974 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0075298928428450245 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.009319399180640175 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.008202885326612046 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.00817974721331456 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.007510996188102581 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.008657371119415284 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.008758558995500957 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.008285761567234519 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.007690429708803164 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008045026322179183 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5469
correct: 35, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.387097   0.696970  0.546875   0.542033      0.590451
recall      0.545455   0.547619  0.546875   0.546537      0.546875
f1-score    0.452830   0.613333  0.546875   0.533082      0.558160
support    22.000000  42.000000  0.546875  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.45283018817657533
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 1.4539864934215105e-05
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.17087865327126706 
VAL_ACCURACY : 0.9498777506112469
VAL_F1 : 0.9396170834446047

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.045915342742004074 
VAL_ACCURACY : 0.9865525672371638
VAL_F1 : 0.9835575480771203

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.02223654606272108 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.01655651952695245 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.012385497304001966 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.013813412706020664 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.0070409879481303506 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.009668468538550839 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.009025837760418653 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.00605868982557485 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.007207905293258731 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.006016141546681935 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.004099447027189084 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.00529439608474674 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.007941816093219901 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.004232479750848702 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.0036985162363495105 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.001438614683243381 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.002384473457543488 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.005860323815585826 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.005834960130204518 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.008103657140579274 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.006571048154455639 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.005911014729288302 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.007634041894177174 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.00786908802716915 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.00709138170969499 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.007275719238595439 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.007699308370180146 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.010114976804708511 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.011533576763064537 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.012203242700846974 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.009278204085691098 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.007996929252210695 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.008409230667229376 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.008771348647096252 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.008897648435318107 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.00898036102356715 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.00859908868157023 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.00882082068938836 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.009865334372954329 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.007619285347756816 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.008704006679898577 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.009052314810612817 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.010032929493860365 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.009075819644692729 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.008436657398100613 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.008148373049288274 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.008244639133966284 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008878133176324354 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5312
correct: 34, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.346154   0.657895   0.53125   0.502024      0.550734
recall      0.409091   0.595238   0.53125   0.502165      0.531250
f1-score    0.375000   0.625000   0.53125   0.500000      0.539062
support    22.000000  42.000000   0.53125  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.3749999994878472
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 3.248971787414992e-05
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.054299526704618566 
VAL_ACCURACY : 0.9792176039119804
VAL_F1 : 0.9748148143121734

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.019162721139414664 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.012877208975484021 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.010123397209939027 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.009924054600280495 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.01736743806843431 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.006885434306940834 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.006562544383856361 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.006021658643266374 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.0063044024230363835 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.007181069783865286 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.006864455880811595 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.006975069502179674 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.005739319951562021 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.006823746502391259 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.00719518501595163 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954476474484217

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.006031683601227437 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.005906011168358068 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.004854336177686491 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0046426261260771404 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.005398392624556436 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.004738907084629318 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.005085723624128709 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.005026225819025198 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.004794912971577175 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.004738693058015997 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.00568189455048932 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.005269633025237069 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.005234535542412617 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.003093848325770173 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.006405840640599518 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.004693274725940892 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.007191308981886708 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.006085276276757248 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0065969436082014 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.007676329367241736 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0066922378261263194 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0058250897359204586 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.006369911202705443 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.006808255475017579 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.007022287424121032 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.007091927223086714 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.007296715516544667 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.007249277542508883 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.007627104887563318 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.01575134267262421 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.014449967136014354 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.015682146757127997 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.018090729779723567 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.016201757155149956 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4688
correct: 30, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.300000   0.617647   0.46875   0.458824      0.508456
recall      0.409091   0.500000   0.46875   0.454545      0.468750
f1-score    0.346154   0.552632   0.46875   0.449393      0.481655
support    22.000000  42.000000   0.46875  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.34615384565236684
