class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 1.1495327744316618e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6584204400961216 
VAL_ACCURACY : 0.7188264058679706
VAL_F1 : 0.739229024473311

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6153006118077499 
VAL_ACCURACY : 0.8349633251833741
VAL_F1 : 0.8216644644994338

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.5591757962336907 
VAL_ACCURACY : 0.8985330073349633
VAL_F1 : 0.8740515928205655

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.49392055662778706 
VAL_ACCURACY : 0.9034229828850856
VAL_F1 : 0.8819133029354211

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.4305459696512956 
VAL_ACCURACY : 0.8985330073349633
VAL_F1 : 0.8784773055009228

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.3697951395924275 
VAL_ACCURACY : 0.9229828850855746
VAL_F1 : 0.9046898633399264

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.32347091373342735 
VAL_ACCURACY : 0.9180929095354523
VAL_F1 : 0.9007407402383188

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.2816089512063907 
VAL_ACCURACY : 0.9193154034229829
VAL_F1 : 0.9023668634029358

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.24674845271958754 
VAL_ACCURACY : 0.9303178484107579
VAL_F1 : 0.9142857137829928

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.221364613622427 
VAL_ACCURACY : 0.9339853300733496
VAL_F1 : 0.9189189184162001

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.20054878337452045 
VAL_ACCURACY : 0.941320293398533
VAL_F1 : 0.9285714280688244

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.1807295728761416 
VAL_ACCURACY : 0.941320293398533
VAL_F1 : 0.9285714280688244

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.16066282736853912 
VAL_ACCURACY : 0.9511002444987775
VAL_F1 : 0.9411764700858998

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.14592306308734876 
VAL_ACCURACY : 0.9535452322738386
VAL_F1 : 0.9442815244244374

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.1308551154171045 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.9473684205504771

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.1217234325953401 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.955007256392163

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.1082045675541919 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.955007256392163

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.09966112838055079 
VAL_ACCURACY : 0.9633251833740831
VAL_F1 : 0.9563953483352573

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.09107742720068647 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9577874813029331

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.08204141710526668 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9648093836619138

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.07597077175831565 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9648093836619138

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.07104503628439628 
VAL_ACCURACY : 0.9743276283618582
VAL_F1 : 0.9690721644459909

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.06741566837836917 
VAL_ACCURACY : 0.9743276283618582
VAL_F1 : 0.9690721644459909

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.05987878045282112 
VAL_ACCURACY : 0.9767726161369193
VAL_F1 : 0.9719350068829685

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.05786793696908997 
VAL_ACCURACY : 0.9792176039119804
VAL_F1 : 0.9748892166318518

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.05242827411991759 
VAL_ACCURACY : 0.980440097799511
VAL_F1 : 0.9763313604441372

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.04902716566665241 
VAL_ACCURACY : 0.980440097799511
VAL_F1 : 0.9763313604441372

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.044334799355755634 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.04077777988277376 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.03878898488787504 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.03404649531204576 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9850746263628426

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0326465736143291 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.031114309900798477 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.02893852398623354 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.027467238624992136 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.02531023014587565 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.023373307190083254 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.024223436386539385 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.023078366975264195 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.02217675344302104 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.02061508976979754 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.020848177492343193 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.01920598346847468 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.018052640637436595 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.01914749052733756 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.017553779177922897 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.01847418519677236 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.017185188778407443 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.01671899331491799 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.01649957231935472 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ええ…父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5000
correct: 32, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.361111   0.678571       0.5   0.519841      0.569444
recall      0.590909   0.452381       0.5   0.521645      0.500000
f1-score    0.448276   0.542857       0.5   0.495567      0.510345
support    22.000000  42.000000       0.5  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4482758615826397
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 7.714733729861746e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6670753348332185 
VAL_ACCURACY : 0.6503667481662592
VAL_F1 : 0.6757369609813915

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6434484468056605 
VAL_ACCURACY : 0.7469437652811736
VAL_F1 : 0.7434944233065695

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6169248292079339 
VAL_ACCURACY : 0.7726161369193154
VAL_F1 : 0.7639593903741979

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5806571457248467 
VAL_ACCURACY : 0.8679706601466992
VAL_F1 : 0.8478873234437532

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5457443508964318 
VAL_ACCURACY : 0.8887530562347188
VAL_F1 : 0.8683068012351067

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.502633236348629 
VAL_ACCURACY : 0.8997555012224939
VAL_F1 : 0.8818443799021168

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.45835805856264555 
VAL_ACCURACY : 0.9046454767726161
VAL_F1 : 0.8856304980316476

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4124375679172002 
VAL_ACCURACY : 0.902200488997555
VAL_F1 : 0.8830409351705483

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3696563014617333 
VAL_ACCURACY : 0.9144254278728606
VAL_F1 : 0.896755161739595

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.3316317449968595 
VAL_ACCURACY : 0.9156479217603912
VAL_F1 : 0.8980797631608822

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.2997949696504153 
VAL_ACCURACY : 0.9180929095354523
VAL_F1 : 0.9007407402383188

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.27200033286443126 
VAL_ACCURACY : 0.9180929095354523
VAL_F1 : 0.9004457647278227

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.2497775680743731 
VAL_ACCURACY : 0.9242053789731052
VAL_F1 : 0.9071856282398706

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.23255945083040458 
VAL_ACCURACY : 0.9315403422982885
VAL_F1 : 0.9169139460850321

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.2131108628729215 
VAL_ACCURACY : 0.9376528117359413
VAL_F1 : 0.9237668156408266

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.19811382689155066 
VAL_ACCURACY : 0.9376528117359413
VAL_F1 : 0.9237668156408266

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.18257705709682062 
VAL_ACCURACY : 0.9449877750611247
VAL_F1 : 0.9333333328308148

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.17213289346545935 
VAL_ACCURACY : 0.9449877750611247
VAL_F1 : 0.9333333328308148

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.1597661475579326 
VAL_ACCURACY : 0.9474327628361858
VAL_F1 : 0.9364844898963671

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.14757796047398677 
VAL_ACCURACY : 0.9523227383863081
VAL_F1 : 0.9427312770307464

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.15097394836350128 
VAL_ACCURACY : 0.9523227383863081
VAL_F1 : 0.9427312770307464

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.1279665450923718 
VAL_ACCURACY : 0.9523227383863081
VAL_F1 : 0.9427312770307464

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.1206053774087475 
VAL_ACCURACY : 0.9547677261613692
VAL_F1 : 0.9458272322942836

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.11220979142504242 
VAL_ACCURACY : 0.9572127139364304
VAL_F1 : 0.9489051089869466

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.10552871635613534 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9519650650001844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.09684105435959421 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9518248170161352

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0925873525512333 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9533527691772391

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.08545136809922181 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.9548762731515588

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.08045892807869957 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9577874813029331

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.07461910007091668 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9605839411037008

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.08224543599555126 
VAL_ACCURACY : 0.9682151589242054
VAL_F1 : 0.96198830359137

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.06603104420579396 
VAL_ACCURACY : 0.9682151589242054
VAL_F1 : 0.96198830359137

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.06291145621798933 
VAL_ACCURACY : 0.969437652811736
VAL_F1 : 0.9633967784142907

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0597978404436547 
VAL_ACCURACY : 0.9767726161369193
VAL_F1 : 0.9719350068829685

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.05630079536842039 
VAL_ACCURACY : 0.9792176039119804
VAL_F1 : 0.9748892166318518

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.05595934306844496 
VAL_ACCURACY : 0.9828850855745721
VAL_F1 : 0.9792284861441943

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.04862530362935594 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.045858615812344045 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.043960444593372255 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0418542741994875 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.039360887362048604 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9850746263628426

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.036807690357538655 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.03588113037403673 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0331374056482813 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.032798213445438214 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.03240329593133468 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.028720065843887053 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.027642582337228723 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.02575770423013287 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.025830390276566435 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4531
correct: 29, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.324324   0.629630  0.453125   0.476977      0.524681
recall      0.545455   0.404762  0.453125   0.475108      0.453125
f1-score    0.406780   0.492754  0.453125   0.449767      0.463200
support    22.000000  42.000000  0.453125  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4067796605354783
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 7.743823095063614e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.3534211224088302 
VAL_ACCURACY : 0.9266503667481663
VAL_F1 : 0.9090909085881542

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.15091799529126057 
VAL_ACCURACY : 0.9511002444987775
VAL_F1 : 0.9411764700858998

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.07629129032676037 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9605839411037008

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.04711763499877774 
VAL_ACCURACY : 0.9828850855745721
VAL_F1 : 0.9792284861441943

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.02947531213374952 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.020542433637624178 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.017973343008914247 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.015148166861483613 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.016182139813631344 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.013052448001242457 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.011673855837636018 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.00909616068216005 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.00877275591623262 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.007325956748480586 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.008122375443025912 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.009203432339115981 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.007193639653381139 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.007352957214187392 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.010079933367915846 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.009442081692843484 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.008403867025943047 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.008644019866761273 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.007814355833173837 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.007607213686731904 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.00820757862395392 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0077938907640530556 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.006724470913678278 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.008216194597830158 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.017874323132253685 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.00716754545828735 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0067864317270505126 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.008933163275785843 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.006764552343786188 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.007997684390235148 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.008420976758805829 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.006658776922309839 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.007446202992468898 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.006438135074579175 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.007695706596118375 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.006692105012916727 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.00727644105045591 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.007242803091650365 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.007793294039367118 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.006432523104054921 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.009179574378864484 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0041391910317368176 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.009597551359040434 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.009234506893422943 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.004318236363675309 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008295783313052687 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5156
correct: 33, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.354839   0.666667  0.515625   0.510753      0.559476
recall      0.500000   0.523810  0.515625   0.511905      0.515625
f1-score    0.415094   0.586667  0.515625   0.500881      0.527689
support    22.000000  42.000000  0.515625  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.41509433912139554
