class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 7.461541428123431e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6753001740345588 
VAL_ACCURACY : 0.5427872860635696
VAL_F1 : 0.6326129661617719

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6513129747830905 
VAL_ACCURACY : 0.7347188264058679
VAL_F1 : 0.7502876865237426

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6213406725571706 
VAL_ACCURACY : 0.7958435207823961
VAL_F1 : 0.7935723110106726

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5879585295915604 
VAL_ACCURACY : 0.843520782396088
VAL_F1 : 0.8324607324913791

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5435187656145829 
VAL_ACCURACY : 0.8422982885085575
VAL_F1 : 0.8331177226650622

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.49798629031731534 
VAL_ACCURACY : 0.9156479217603912
VAL_F1 : 0.9004328999314356

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.4475805146189836 
VAL_ACCURACY : 0.9266503667481663
VAL_F1 : 0.9112426030478801

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4031682994503241 
VAL_ACCURACY : 0.9290953545232273
VAL_F1 : 0.9139465870345957

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3642348205813995 
VAL_ACCURACY : 0.9290953545232273
VAL_F1 : 0.9139465870345957

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.3242280033345406 
VAL_ACCURACY : 0.9352078239608802
VAL_F1 : 0.9212481421423225

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.2900844222077957 
VAL_ACCURACY : 0.9388753056234719
VAL_F1 : 0.9255952375926427

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.2615399822019614 
VAL_ACCURACY : 0.9449877750611247
VAL_F1 : 0.9333333328308148

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.2390620931982994 
VAL_ACCURACY : 0.9535452322738386
VAL_F1 : 0.9441176465564792

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.21540555787774232 
VAL_ACCURACY : 0.9535452322738386
VAL_F1 : 0.9441176465564792

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.197558899051868 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.947058823027059

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.18948259577155113 
VAL_ACCURACY : 0.9584352078239609
VAL_F1 : 0.9501466270637162

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.16311685389910752 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9532163737668342

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.15003240724595693 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.9547445250453237

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.13676147191570356 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9576642330745123

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.12605188729671332 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9648093836619138

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.12258422783074471 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9648093836619138

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.10432156504919896 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9648093836619138

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.09589318157388614 
VAL_ACCURACY : 0.9718826405867971
VAL_F1 : 0.9663250361009584

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.08778810852135603 
VAL_ACCURACY : 0.9755501222493888
VAL_F1 : 0.9705882347916955

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0816330138522272 
VAL_ACCURACY : 0.9767726161369193
VAL_F1 : 0.9720176725461294

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.07453682398996674 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.06799011111546022 
VAL_ACCURACY : 0.980440097799511
VAL_F1 : 0.9763313604441372

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.06331876257004646 
VAL_ACCURACY : 0.9816625916870416
VAL_F1 : 0.9777777772751275

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.05795371184985225 
VAL_ACCURACY : 0.9841075794621027
VAL_F1 : 0.9806835061837507

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.053393597302671805 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9850746263628426

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.05067193323674683 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9850746263628426

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.04705102019943297 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9850746263628426

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.04491724236868322 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9850746263628426

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.04091537593362423 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.038402934379589096 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.036757396802736014 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.034418146564768486 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.031750557460607245 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.031182617334147487 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.027405775716313377 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.026354169392456803 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.02492976575068986 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.023541328828566924 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.02291891145376632 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.020911535122790016 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.018999316778857835 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.01836507045216142 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.017922377495918997 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.016142243810463697 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.015003344917204231 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5156
correct: 33, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.371429   0.689655  0.515625   0.530542      0.580265
recall      0.590909   0.476190  0.515625   0.533550      0.515625
f1-score    0.456140   0.563380  0.515625   0.509760      0.526517
support    22.000000  42.000000  0.515625  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4561403503871961
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 3.063040025442685e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.556232933814709 
VAL_ACCURACY : 0.8484107579462102
VAL_F1 : 0.8253521121762111

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.37062474254232186 
VAL_ACCURACY : 0.9083129584352079
VAL_F1 : 0.8898678409075537

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.23514766102800003 
VAL_ACCURACY : 0.9449877750611247
VAL_F1 : 0.9335302801474836

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.16109451178747874 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.947058823027059

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.11344348975958732 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9602356401455749

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.08066553572336069 
VAL_ACCURACY : 0.9743276283618582
VAL_F1 : 0.9691629950923428

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.060150098700362906 
VAL_ACCURACY : 0.9828850855745721
VAL_F1 : 0.9792284861441943

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.04483824973711027 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.03492723828038344 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.028281249061155204 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.022304805013566062 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.01994997046243113 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.015983183111529797 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.014407441619998561 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.014196902352873271 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.013535861019940617 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.010273434058315335 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.009951399697456509 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.008146928225939449 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.006845491299128088 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0077358314895089 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.00642444395243029 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.006006350186138521 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0067346504550257055 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.005628893480976471 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.004810261167921663 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0060643173528660554 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.006729769853756387 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.00515422725276529 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.004501800883680027 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.005494498393930441 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.004461956555482734 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.003819540445804775 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0037871671053066026 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0022454609724473604 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0025990444534657467 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.00597977053460524 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.004060326621863799 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0033843711348359087 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0034922946386079555 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.004389210402223398 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0035946797147866725 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0036506759221923016 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.002732433720281663 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.003420842468795644 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0035958459458505297 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0033846621252171015 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0028030408728997058 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0016887598026537139 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0035098487537652545 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5938
correct: 38, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.433333   0.735294   0.59375   0.584314      0.631495
recall      0.590909   0.595238   0.59375   0.593074      0.593750
f1-score    0.500000   0.657895   0.59375   0.578947      0.603618
support    22.000000  42.000000   0.59375  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.49999999949260365
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 6.756545443634518e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.39740141653097594 
VAL_ACCURACY : 0.9242053789731052
VAL_F1 : 0.9093567246441555

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.160078388853715 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9577874813029331

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.08075240469322754 
VAL_ACCURACY : 0.9743276283618582
VAL_F1 : 0.9691629950923428

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.044355729361996055 
VAL_ACCURACY : 0.9841075794621027
VAL_F1 : 0.9806835061837507

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.025652269763388455 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.0237377989374531 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.01350970105536712 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.011612310325010465 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.009994637682281721 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.008551844504276792 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.007929137958294282 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.005333048037405556 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.006904856972911288 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.0038322643147414336 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.004466641312039708 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0036496265215996224 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.004666669654957682 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.011354245194245148 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.007093822406554514 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0035272343232533717 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.005121308148703135 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.004292848099654433 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.004794089303266866 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.00506959397583929 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.005597706105198505 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.008285264053064076 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.006407905241198582 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.006095486920422935 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.004479590720900608 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.005136776541103945 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0055701257877514695 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.007165179854854824 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0052806402335800855 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.005720719507000747 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.004797218657463768 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.05098091231894404 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.004845100630396141 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.006968592643042589 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.004127085464845619 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.002133552334306352 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.006447440068412264 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.003697192341423243 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0013296031131543574 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.00342169795764081 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0030350137148109123 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.004010492676448289 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.003390386023423931 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.002845630202198908 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.002912673153319317 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0038441943444590485 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.6094
correct: 39, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.454545   0.774194  0.609375   0.614370      0.664315
recall      0.681818   0.571429  0.609375   0.626623      0.609375
f1-score    0.545455   0.657534  0.609375   0.601494      0.619007
support    22.000000  42.000000  0.609375  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.5454545449547107
