class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 7.373499218578711e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6476571357250214 
VAL_ACCURACY : 0.3904282115869018
VAL_F1 : 0.13879003545447752

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6191933083534241 
VAL_ACCURACY : 0.41309823677581864
VAL_F1 : 0.20205479433006898

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.5835458910465241 
VAL_ACCURACY : 0.6209068010075567
VAL_F1 : 0.6034255595162069

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5468736666440964 
VAL_ACCURACY : 0.7103274559193955
VAL_F1 : 0.7248803823043372

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.506868703365326 
VAL_ACCURACY : 0.7783375314861462
VAL_F1 : 0.8044444439554568

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4618132346868515 
VAL_ACCURACY : 0.7821158690176322
VAL_F1 : 0.8169312164349755

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.41944789558649065 
VAL_ACCURACY : 0.801007556675063
VAL_F1 : 0.8374485591718023

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.38436732441186905 
VAL_ACCURACY : 0.8299748110831234
VAL_F1 : 0.8651348646340593

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3489673087000847 
VAL_ACCURACY : 0.8526448362720404
VAL_F1 : 0.8838133063509555

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.3238751244544983 
VAL_ACCURACY : 0.8551637279596978
VAL_F1 : 0.8844221100521987

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3017993062734604 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.885973763374516

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.2805140745639801 
VAL_ACCURACY : 0.8627204030226701
VAL_F1 : 0.8900100903169902

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.2634624837338924 
VAL_ACCURACY : 0.8702770780856424
VAL_F1 : 0.8964824115597121

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.24601466834545135 
VAL_ACCURACY : 0.8828715365239295
VAL_F1 : 0.9057750754876741

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.2312590928375721 
VAL_ACCURACY : 0.8879093198992444
VAL_F1 : 0.9096446695507084

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.21598676592111588 
VAL_ACCURACY : 0.8942065491183879
VAL_F1 : 0.9151515146511539

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.20213539585471152 
VAL_ACCURACY : 0.8967254408060453
VAL_F1 : 0.917004048082746

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.19392155423760415 
VAL_ACCURACY : 0.8992443324937027
VAL_F1 : 0.9186991864918617

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.18140722945332527 
VAL_ACCURACY : 0.906801007556675
VAL_F1 : 0.9252525247521437

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.17165852963924408 
VAL_ACCURACY : 0.9093198992443325
VAL_F1 : 0.9272727267723416

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.1635026413947344 
VAL_ACCURACY : 0.9345088161209067
VAL_F1 : 0.948514850983837

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.1529317717254162 
VAL_ACCURACY : 0.9622166246851386
VAL_F1 : 0.9709302320563256

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.14400159128010273 
VAL_ACCURACY : 0.9710327455919395
VAL_F1 : 0.9778633296232496

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.13702254824340343 
VAL_ACCURACY : 0.9785894206549118
VAL_F1 : 0.9835430779105436

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.12877703770995141 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.985507245874945

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.12222301632165909 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9864603476606145

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.1141251290589571 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9864603476606145

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.10995903000235557 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9864603476606145

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.10326737388968468 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9884169879151102

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.09877491109073162 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9884169879151102

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.09472213439643383 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9884169879151102

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.08899423144757748 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903660881300932

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.08351899988949299 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903660881300932

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.08021436482667924 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903660881300932

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.07796436622738838 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.07396267853677273 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.07126035103574395 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.06643492329865694 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.06418176259845496 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.061157340034842494 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0584382807277143 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.05463146161288023 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.051498629357665776 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913378243296721

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.05003904052078724 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.04770980612374842 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.04572286888957024 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.04299763390794396 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.04040579457767308 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0393473356962204 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.03973907029256225 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でも わざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4925
correct: 33, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.537037   0.307692  0.492537   0.422365      0.437768
recall      0.763158   0.137931  0.492537   0.450544      0.492537
f1-score    0.630435   0.190476  0.492537   0.410455      0.440005
support    38.000000  29.000000  0.492537  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6304347821101134
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 2.9294192293541335e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5563705986738205 
VAL_ACCURACY : 0.6763224181360201
VAL_F1 : 0.6734434557142511

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.39963624596595765 
VAL_ACCURACY : 0.8249370277078085
VAL_F1 : 0.8616915417875954

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.29282945245504377 
VAL_ACCURACY : 0.8967254408060453
VAL_F1 : 0.9202334625333504

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.22688764467835426 
VAL_ACCURACY : 0.9219143576826196
VAL_F1 : 0.939805824740986

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.1798982249200344 
VAL_ACCURACY : 0.9168765743073047
VAL_F1 : 0.9338677349701326

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.14518160320818424 
VAL_ACCURACY : 0.9395465994962217
VAL_F1 : 0.9520958078822117

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.11548256911337376 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9854791863326116

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.09156588222831488 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.9844961235291675

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.0748450729995966 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9874396130246997

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.0660887398570776 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9884169879151102

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.053791769538074734 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9874396130246997

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.045007003443315624 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9893719801744545

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.037730287676677104 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9893719801744545

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.03179768537171185 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.026418478740379215 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9932627521448755

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.021118457219563423 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.017032159985974432 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.014638899818528443 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.01093490308150649 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.008863805192522705 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.007887401403859257 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0060041259112767875 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.005340862714219839 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.004602757380343974 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.003963779027108103 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0035135218792129307 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0029368897958192974 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.002572689111111686 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.002172312511247583 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0020042944117449222 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0018127804272808135 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.001591406560037285 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0015196720213862137 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0012364097411045804 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0011303020938066765 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0011676191911101342 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0009257795434677973 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0008167960695573129 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0009659784367249813 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.000774067194579402 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.000668833714153152 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0005540106285479851 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0005637925054179505 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.00046577326793340035 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.00046379273204365744 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.000507040428055916 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0003690053752507083 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.00034402039076667277 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.00031827881604840514 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0002891631413513096 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5075
correct: 34, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.547170   0.357143  0.507463   0.452156      0.464919
recall      0.763158   0.172414  0.507463   0.467786      0.507463
f1-score    0.637363   0.232558  0.507463   0.434960      0.462149
support    38.000000  29.000000  0.507463  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6373626368622146
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 6.39428911514196e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.3929023909568787 
VAL_ACCURACY : 0.783375314861461
VAL_F1 : 0.823045266990762

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.22194899305701254 
VAL_ACCURACY : 0.9017632241813602
VAL_F1 : 0.9218436868739643

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.14361840277910232 
VAL_ACCURACY : 0.9332493702770781
VAL_F1 : 0.9474727447910923

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.08833852846175433 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9874396130246997

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.060112404469400645 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903660881300932

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.04033851196989417 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903660881300932

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.027227164744399488 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9922928704036925

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.019619062775745988 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.012525347436312586 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980842906858274

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.009209841205738485 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990412267272314

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.009133938020095229 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.005049327637534589 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.004157642850186676 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.004015569885959849 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.0028500881313811986 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0019558997987769544 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.00212284533015918 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.001318485961528495 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.001501621601928491 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0013747053040424361 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0008611421938985586 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0009972780957468786 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.0005016946926480159 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0005122346089046914 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.00042817936380743046 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0004250017357117031 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0003797322516766144 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0003668356505659176 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.00022348871869326103 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.00023092711184290236 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.00019516171771101652 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0002465298012975836 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0001445905880245846 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.00019394402879697737 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.00010924629441433353 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 9.521518060864764e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 8.338695151905995e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 7.199857325758785e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 6.441968749641091e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0001106018828068045 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 6.99217465808033e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 6.361920062772697e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 5.59170908491069e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 5.5092835282266606e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 5.813866981043247e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 4.4128195258963385e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 3.8398957449317096e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 3.393314138520509e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 3.0299783411464886e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 3.029589361176477e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5522
correct: 37, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.571429   0.454545  0.552239   0.512987      0.520837
recall      0.842105   0.172414  0.552239   0.507260      0.552239
f1-score    0.680851   0.250000  0.552239   0.465426      0.494363
support    38.000000  29.000000  0.552239  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6808510633336351
