class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 7.630970626287153e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6462942254543305 
VAL_ACCURACY : 0.3060453400503778
VAL_F1 : 0.45064805548249764

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6156901216506958 
VAL_ACCURACY : 0.4017632241813602
VAL_F1 : 0.48759439013723954

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.575658746957779 
VAL_ACCURACY : 0.5717884130982368
VAL_F1 : 0.5707070702977757

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5325582975149155 
VAL_ACCURACY : 0.7279596977329975
VAL_F1 : 0.6766467061370791

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.4832023221254349 
VAL_ACCURACY : 0.8488664987405542
VAL_F1 : 0.7902097897290331

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4311182200908661 
VAL_ACCURACY : 0.906801007556675
VAL_F1 : 0.8587786254603608

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.3797897183895111 
VAL_ACCURACY : 0.9395465994962217
VAL_F1 : 0.9036144573319624

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.33092771261930465 
VAL_ACCURACY : 0.9546599496221663
VAL_F1 : 0.9259259254245628

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.287379774749279 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9297520656140462

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.24662899911403657 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9278350510448805

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.21481303855776787 
VAL_ACCURACY : 0.9609571788413098
VAL_F1 : 0.9355509350488631

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.1892883487045765 
VAL_ACCURACY : 0.9622166246851386
VAL_F1 : 0.9374999994977953

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.16586615279316902 
VAL_ACCURACY : 0.9659949622166247
VAL_F1 : 0.9433962259125123

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.147902669608593 
VAL_ACCURACY : 0.9697732997481109
VAL_F1 : 0.9493670881046664

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.13210539378225802 
VAL_ACCURACY : 0.9710327455919395
VAL_F1 : 0.9513742066851236

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.11846624776721 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9533898300053326

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.10944565460085869 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9533898300053326

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.09628370955586434 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9554140122356102

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.08935649193823338 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9554140122356102

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0800546346604824 
VAL_ACCURACY : 0.9748110831234257
VAL_F1 : 0.9574468080072975

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.07456936292350293 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9554140122356102

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.06957988776266574 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.959488272417674

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.06483099170029163 
VAL_ACCURACY : 0.9785894206549118
VAL_F1 : 0.9635974299032413

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.05953462079167366 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.959488272417674

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.055181998703628776 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.04840037336573005 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.04573833916336298 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.044995343461632725 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.04208855206146836 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.038529339311644435 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.034938740031793716 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.031597649529576305 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.03209039045497775 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9825327505874983

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.029435302820056675 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9825327505874983

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.02704966620542109 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.023937732223421337 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.025230930484831333 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.02220844299532473 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9868421047588682

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.020081474469043313 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.020217097979038954 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.01830121597275138 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.018034901283681393 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.017341847606003283 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.015507638494018466 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.016769764269702135 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0158870191546157 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.014865814144723117 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0130394613975659 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.013218912393786014 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.012051717336289585 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが、研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.6061
correct: 40, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.136364   0.840909  0.606061   0.488636      0.734160
recall      0.300000   0.660714  0.606061   0.480357      0.606061
f1-score    0.187500   0.740000  0.606061   0.463750      0.656288
support    10.000000  56.000000  0.606061  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.18749999955859373
class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 3.1507591316845674e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.556951025724411 
VAL_ACCURACY : 0.7871536523929471
VAL_F1 : 0.7260940027748951

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.3476238587498665 
VAL_ACCURACY : 0.9408060453400504
VAL_F1 : 0.9010526310763258

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.19002793952822686 
VAL_ACCURACY : 0.9672544080604534
VAL_F1 : 0.9453781507578032

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.11803986549377442 
VAL_ACCURACY : 0.9748110831234257
VAL_F1 : 0.9574468080072975

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.08203263457864524 
VAL_ACCURACY : 0.9773299748110831
VAL_F1 : 0.9615384610349369

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.058164506740868094 
VAL_ACCURACY : 0.9773299748110831
VAL_F1 : 0.9615384610349369

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.04297722481191158 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.03198687045834959 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.025597115848213434 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.02062684701755643 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9933774829393254

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.019409265303984284 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9933774829393254

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.013742977357469498 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9933774829393254

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.011912540667690336 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.995575220734533

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.00978776414413005 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.995575220734533

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.00880727082490921 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.006949630391318351 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.0065411704848520455 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.005694920897949487 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.00526592208771035 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.005014226081548259 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.004535644128918648 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.004340473692864179 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.0034331674699205907 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.004407230590586551 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.003793366295285523 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.00440263246797258 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.003552657538384665 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.002596070654108189 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0032380352303152905 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0029556372738443314 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.002793834956246428 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0035054472397314383 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0031832858920097353 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.002678684174461523 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.005068569331197068 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.002778800889791455 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.002828872057143599 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0026458758591616062 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0034464044639025814 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0023814637001487427 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0030726222985686035 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0022743754224211444 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.002319975034188246 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0028757917418624854 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.002281904285919154 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0017329100424103672 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0017177383589296368 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0016056449330062606 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0016433731891447678 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0016266114991594805 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが、研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.6212
correct: 41, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.173913   0.860465  0.621212   0.517189      0.756442
recall      0.400000   0.660714  0.621212   0.530357      0.621212
f1-score    0.242424   0.747475  0.621212   0.494949      0.670952
support    10.000000  56.000000  0.621212  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.2424242419871442
class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 6.441925548407047e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.3461007422208786 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9240780906024723

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.12692131996154785 
VAL_ACCURACY : 0.9697732997481109
VAL_F1 : 0.9493670881046664

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.06566492475569248 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.959488272417674

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.034189773220568896 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.021058395523577928 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.014838405041955412 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9911894268084186

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.0091668545268476 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.007442402795422822 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.0058388756238855425 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.005075341373449191 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.0039608407684136185 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.003382607492385432 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.0036857099755434317 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.0027584039853536524 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.002817403864755761 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0037806509633082895 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.00310854784125695 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.002882261241611559 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0021513783324917314 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0018144386960193516 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0018396430482971481 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0023591529414989055 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.002350948734965641 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0020092057112196925 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.00177927657168766 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.002411958420125302 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.002246454098567483 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0013239863250782947 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0010606747247948079 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0013295349576219451 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0013613230744522298 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0009265858185972319 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.000606874741934007 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.001137643743350054 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0009845993808085042 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0007196814047347288 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0005151122319512069 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0003025146303116344 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0002437338667732547 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.00042811538582100185 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0006579046191836824 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0005841012937344203 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0006589271087796078 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0008867309814468171 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.00041014149055627056 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0012505718047941628 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.00026049710075312757 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0004370339551496727 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0001727643208050722 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.00020451272612262983 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-0
# 文: 国際会議でスペインにいるBさんからだ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.7273
correct: 48, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.166667   0.851852  0.727273   0.509259      0.748036
recall      0.200000   0.821429  0.727273   0.510714      0.727273
f1-score    0.181818   0.836364  0.727273   0.509091      0.737190
support    10.000000  56.000000  0.727273  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.18181818130578511
