class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 7.476361172803812e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6605642850582416 
VAL_ACCURACY : 0.7029339853300733
VAL_F1 : 0.6958698368100112

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6317955324283013 
VAL_ACCURACY : 0.7481662591687042
VAL_F1 : 0.7303664916539501

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6016226261854172 
VAL_ACCURACY : 0.773838630806846
VAL_F1 : 0.7600518801828408

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5621971247287897 
VAL_ACCURACY : 0.8019559902200489
VAL_F1 : 0.7862796828835917

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.519357827420418 
VAL_ACCURACY : 0.8459657701711492
VAL_F1 : 0.8273972597763033

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4721644354554323 
VAL_ACCURACY : 0.8838630806845966
VAL_F1 : 0.8640915588696135

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.42179811000823975 
VAL_ACCURACY : 0.9070904645476773
VAL_F1 : 0.8885630493512872

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.3750704607138267 
VAL_ACCURACY : 0.9266503667481663
VAL_F1 : 0.9122807012523341

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3222457110308684 
VAL_ACCURACY : 0.9327628361858191
VAL_F1 : 0.9199417753350665

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.27534757726467574 
VAL_ACCURACY : 0.9547677261613692
VAL_F1 : 0.9456681345931461

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.24423751693505508 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9571639581385512

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.21002051090964904 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9599999994974024

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.18665898147110754 
VAL_ACCURACY : 0.9682151589242054
VAL_F1 : 0.9615384610358969

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.16262156759890226 
VAL_ACCURACY : 0.9718826405867971
VAL_F1 : 0.9658246651733936

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.14093861574880207 
VAL_ACCURACY : 0.9731051344743277
VAL_F1 : 0.9672619042591853

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.13280873172558272 
VAL_ACCURACY : 0.9767726161369193
VAL_F1 : 0.9716840531485049

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.11374879520959578 
VAL_ACCURACY : 0.9767726161369193
VAL_F1 : 0.9716840531485049

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.10038483049720526 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9732142852115487

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.09111909847706556 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9732142852115487

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.08558417677592772 
VAL_ACCURACY : 0.9816625916870416
VAL_F1 : 0.9775784748334909

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.07448719850239846 
VAL_ACCURACY : 0.9828850855745721
VAL_F1 : 0.9790419156648053

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.07097465150917952 
VAL_ACCURACY : 0.9828850855745721
VAL_F1 : 0.9790419156648053

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.06221915802990015 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.985029939616883

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.05564635431465621 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865067461237838

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.05059601332490834 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865067461237838

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0471739863546995 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865067461237838

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.043230758173964344 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865067461237838

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.03999217986487425 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865067461237838

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.036611500984201066 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.9879879874850618

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.03366225584445951 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.9879879874850618

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.03169681971821074 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894736837075788

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.029622285993984684 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894736837075788

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.028602308781745914 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894736837075788

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.026853959147746746 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.024885597155214503 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.023879936976859775 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939577034244941

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.021822541298416372 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.021789210060468085 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.02036347239314077 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.01922933413879946 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.018856264776192032 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.017607802478148818 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.018065214255609766 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.017025227743523337 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.016474242290804304 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.01634869840927422 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.015866521307123967 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.014974332018307624 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.014563220579965184 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.014835055338782975 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4688
correct: 30, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.269231   0.605263   0.46875   0.437247      0.489752
recall      0.318182   0.547619   0.46875   0.432900      0.468750
f1-score    0.291667   0.575000   0.46875   0.433333      0.477604
support    22.000000  42.000000   0.46875  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.2916666661579861
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 2.801387871056224e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.568939806177066 
VAL_ACCURACY : 0.793398533007335
VAL_F1 : 0.7802340697290826

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.38894567867884267 
VAL_ACCURACY : 0.9168704156479217
VAL_F1 : 0.902017290564883

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.2265142655143371 
VAL_ACCURACY : 0.9718826405867971
VAL_F1 : 0.9655172408764703

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.1454169015185191 
VAL_ACCURACY : 0.9755501222493888
VAL_F1 : 0.9702380947353672

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.08485060278326273 
VAL_ACCURACY : 0.9816625916870416
VAL_F1 : 0.9775784748334909

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.05904319477625764 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865067461237838

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.04239193788872889 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.9879879874850618

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.03349359079192464 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894736837075788

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.026979392963067558 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894736837075788

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.022866620109058343 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939577034244941

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.01813922776804807 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.016099942033179104 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.015004899581142057 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.013969814525738072 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.013882279499039914 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.012115256701900553 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.012790933943156583 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.011522245302330703 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.011436273325951053 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.011160863807442812 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.012884162272362469 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.010283302153626349 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.009686357575656775 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.009324114033146404 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.008556474687513681 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.009450951406996375 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.009710064395151746 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.009258072102406563 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.009595973088065736 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.008720310741829542 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.009206935034364086 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.008697266843507979 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.008870226013991319 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.009506501577561721 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.008322510002471972 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.009124838735470594 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.009411707090993541 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.00955803988864108 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.008314945003243897 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.009011050999945907 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.009552846702368138 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.008690387968412185 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.009447018376004753 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.009614711389181489 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.009090828003746328 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.009486155036099193 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.009988229268016697 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.00967582739597744 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.008679798501501725 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008915801229844734 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5312
correct: 34, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.333333   0.650000   0.53125   0.491667      0.541146
recall      0.363636   0.619048   0.53125   0.491342      0.531250
f1-score    0.347826   0.634146   0.53125   0.490986      0.535724
support    22.000000  42.000000   0.53125  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.347826086442344
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 6.769033240008636e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.3122819768121609 
VAL_ACCURACY : 0.9462102689486552
VAL_F1 : 0.935483870465519

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.0821804000924413 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9820895517359859

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.03717597131617367 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.9879879874850618

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.03288435558072077 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894736837075788

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.02065323810809507 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.014626401295222772 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.01730170501440835 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.01513087860635446 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.01385470311372326 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924585213673031

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.010681352860186823 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.01180653095294614 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.009806282921580043 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.010747071684118755 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.009520426833030516 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.009711526477566132 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.00978745858530881 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.009542650788157166 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.008831955554202207 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.007815323456340523 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.010642565412966248 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.008976719194414238 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.008913713211628559 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.00954008439748577 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.009652674332895773 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.009531254806041453 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.011554658969963874 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.011055165911574686 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.010842181894496697 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.00922849953901907 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.00884199270229566 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.008834428317081451 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.008683244667596367 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.010086772418302505 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.010611005586602355 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.010494638652814432 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.010718336948754698 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.011149552016263442 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.012389463265505513 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.012250118820352677 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.011619661511732514 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.011421179916729111 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.017824263187863974 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.010555257098373589 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.012136653450939915 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.01201747042327602 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.013177615394790966 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.013019922109632577 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.013120027233421401 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.013473111925883621 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.013852816140640174 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5312
correct: 34, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.333333   0.650000   0.53125   0.491667      0.541146
recall      0.363636   0.619048   0.53125   0.491342      0.531250
f1-score    0.347826   0.634146   0.53125   0.490986      0.535724
support    22.000000  42.000000   0.53125  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.347826086442344
