class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 7.061997228508647e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.633530638217926 
VAL_ACCURACY : 0.5617128463476071
VAL_F1 : 0.5056818177970042

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.5959024095535278 
VAL_ACCURACY : 0.5994962216624685
VAL_F1 : 0.569105690641329

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.5625484615564347 
VAL_ACCURACY : 0.6775818639798489
VAL_F1 : 0.6815920393438529

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5254190629720688 
VAL_ACCURACY : 0.6977329974811083
VAL_F1 : 0.7122302153573314

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.48641057908535 
VAL_ACCURACY : 0.7204030226700252
VAL_F1 : 0.7465753419824388

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4559794795513153 
VAL_ACCURACY : 0.7518891687657431
VAL_F1 : 0.7842278198809746

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.4160094368457794 
VAL_ACCURACY : 0.7858942065491183
VAL_F1 : 0.8199152537411618

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.3832908996939659 
VAL_ACCURACY : 0.8047858942065491
VAL_F1 : 0.8400412791710242

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3579313975572586 
VAL_ACCURACY : 0.818639798488665
VAL_F1 : 0.8530612239901875

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.33435657382011413 
VAL_ACCURACY : 0.8375314861460957
VAL_F1 : 0.8663212430248716

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3115676730871201 
VAL_ACCURACY : 0.8513853904282116
VAL_F1 : 0.8786008225462031

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.29624836802482607 
VAL_ACCURACY : 0.8702770780856424
VAL_F1 : 0.8941418288944525

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.27714565306901934 
VAL_ACCURACY : 0.8853904282115869
VAL_F1 : 0.9074262456852267

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.26178444787859917 
VAL_ACCURACY : 0.8992443324937027
VAL_F1 : 0.9193548382091978

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.25040724366903305 
VAL_ACCURACY : 0.9030226700251889
VAL_F1 : 0.9226130648259913

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.23842621937394143 
VAL_ACCURACY : 0.9055415617128464
VAL_F1 : 0.9246231150772436

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.22749252527952193 
VAL_ACCURACY : 0.906801007556675
VAL_F1 : 0.9257028107442824

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.21065842866897583 
VAL_ACCURACY : 0.9105793450881612
VAL_F1 : 0.9289289284280838

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.20443249970674515 
VAL_ACCURACY : 0.9130982367758187
VAL_F1 : 0.9310689305679933

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.19190763786435128 
VAL_ACCURACY : 0.9130982367758187
VAL_F1 : 0.9310689305679933

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.18323967091739177 
VAL_ACCURACY : 0.9193954659949622
VAL_F1 : 0.9363817092404025

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.17405825287103652 
VAL_ACCURACY : 0.9206549118387909
VAL_F1 : 0.9373134323347085

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.1639603926986456 
VAL_ACCURACY : 0.9282115869017632
VAL_F1 : 0.9435084236810902

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.1546482488512993 
VAL_ACCURACY : 0.9332493702770781
VAL_F1 : 0.9475766562741281

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.14757369145750998 
VAL_ACCURACY : 0.9357682619647355
VAL_F1 : 0.9496544911076753

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.13801482938230036 
VAL_ACCURACY : 0.9395465994962217
VAL_F1 : 0.9527559050103154

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.12885087493807076 
VAL_ACCURACY : 0.9420654911838791
VAL_F1 : 0.9547244089473194

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.12323524847626686 
VAL_ACCURACY : 0.9458438287153652
VAL_F1 : 0.9578017659361051

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.1145990652218461 
VAL_ACCURACY : 0.9483627204030227
VAL_F1 : 0.9597644744738835

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.10814415104687214 
VAL_ACCURACY : 0.9508816120906801
VAL_F1 : 0.9616519169025911

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.10183258533477783 
VAL_ACCURACY : 0.9521410579345088
VAL_F1 : 0.9625984246953353

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.09585269847884774 
VAL_ACCURACY : 0.9521410579345088
VAL_F1 : 0.9625984246953353

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.08858147118240595 
VAL_ACCURACY : 0.9534005037783375
VAL_F1 : 0.9635467975280662

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.08392437309026718 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9654491604067555

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.07724323278293013 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9654491604067555

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.07283256687223912 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9654491604067555

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.07159948710352182 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9664694275064211

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.06670310907065868 
VAL_ACCURACY : 0.9634760705289672
VAL_F1 : 0.971540725700553

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.06440616279840469 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.06015223430469632 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.054286651760339734 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.051979136969894174 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.04694990899413824 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.04497042406350374 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0430089795589447 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.04016821100376546 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.03860799798741937 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.033918579183518885 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.032533003892749546 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.031224304316565393 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4776
correct: 32, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.530612   0.333333  0.477612   0.431973      0.445223
recall      0.684211   0.206897  0.477612   0.445554      0.477612
f1-score    0.597701   0.255319  0.477612   0.426510      0.449506
support    38.000000  29.000000  0.477612  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.5977011489195403
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 3.103558782884015e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.534900164604187 
VAL_ACCURACY : 0.6385390428211587
VAL_F1 : 0.6504263089141106

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.37264220863580705 
VAL_ACCURACY : 0.8312342569269522
VAL_F1 : 0.8659999994992361

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.26776409536600115 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.8902691506401331

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.20555390536785126 
VAL_ACCURACY : 0.9206549118387909
VAL_F1 : 0.9374379339576018

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.15547465689480305 
VAL_ACCURACY : 0.9382871536523929
VAL_F1 : 0.9517241374295674

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.11732223201543093 
VAL_ACCURACY : 0.9546599496221663
VAL_F1 : 0.9644268769689497

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.09583175212144851 
VAL_ACCURACY : 0.9546599496221663
VAL_F1 : 0.9644268769689497

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.07211059143766761 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9654491604067555

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.057117461021989585 
VAL_ACCURACY : 0.9685138539042821
VAL_F1 : 0.9755620718345694

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.045539701553061605 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.03773307031020522 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.028975474108010532 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.02436283679213375 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.019345552241429687 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.015022859945893287 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.011985275559127331 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.011206670699175447 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.009126182235777379 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.007016960366163403 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0063937242643442 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.005327260007616133 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.00455079912673682 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.004189076127950102 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0037171608966309576 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.003388147436780855 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0033794967737048862 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.002647169603733346 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0023578997366712428 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.002118177686352283 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0020954181608976797 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0016745670314412564 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0015914332124521025 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0014967186938156373 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.001399026557628531 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0013884962169686333 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0010987188047147356 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0010503647208679467 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0009758824024174828 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0009459581381815952 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.000895228935405612 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0007660983549430966 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0006875724522978999 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0007215889875078574 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0006545357623690506 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0006051872697571526 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0006449892095406539 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0006478771928232163 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0005079665804078103 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.00043750273762270807 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0005557335510820849 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.3881
correct: 26, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.465116   0.250000   0.38806   0.357558      0.372006
recall      0.526316   0.206897   0.38806   0.366606      0.388060
f1-score    0.493827   0.226415   0.38806   0.360121      0.378082
support    38.000000  29.000000   0.38806  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.4938271599835391
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 6.317277273455802e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.39694911897182467 
VAL_ACCURACY : 0.8413098236775819
VAL_F1 : 0.8754940706450147

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.20631559148430825 
VAL_ACCURACY : 0.9042821158690176
VAL_F1 : 0.9235412469843164

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.11455546446144581 
VAL_ACCURACY : 0.9508816120906801
VAL_F1 : 0.9613478686760994

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.06864374529570341 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9654491604067555

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.04122647701762617 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.02707479796372354 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.01596773478202522 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.010385646331124009 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.007690006222110242 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.005415032235905528 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.0045457129785791035 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.004143044804222882 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.0028304287925129757 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.002630979376262985 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.002252047651563771 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.0020295833740965464 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.001522263873484917 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.0015363993580103852 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0014738699220470152 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.001478919038636377 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0010162608149403242 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.001079113271262031 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.00092336944930139 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0008761621356825344 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0005969914318120573 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0005261604757833993 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0005563230595726054 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0004917941170788254 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0005365473757046857 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0005422458089014981 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0004961576342975604 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0003358975135051878 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.00028190392906253693 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0002807304821908474 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.00017833515354141128 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0001719070082253893 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.000159556473736302 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0001564077583134349 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.00013861202243788283 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.00011004941878127283 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.00010051324199594091 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0001137357509105641 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 9.906359296110167e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 8.188000670998007e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 8.833391070766084e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 7.604657703268458e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 7.787598975937726e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 7.006480766904133e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 6.153674070446868e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 5.9189930661887045e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4925
correct: 33, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.541667   0.368421  0.492537   0.455044      0.466680
recall      0.684211   0.241379  0.492537   0.462795      0.492537
f1-score    0.604651   0.291667  0.492537   0.448159      0.469180
support    38.000000  29.000000  0.492537  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6046511622833964
