class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 6.441236104711485e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.749703916311264 
VAL_ACCURACY : 0.42947103274559195
VAL_F1 : 0.552813424968281

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.736319135427475 
VAL_ACCURACY : 0.46977329974811083
VAL_F1 : 0.5655314752500221

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.7239876997470855 
VAL_ACCURACY : 0.5403022670025189
VAL_F1 : 0.5984598454943101

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.7081202006340027 
VAL_ACCURACY : 0.5806045340050378
VAL_F1 : 0.6185567005486946

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.6901045167446136 
VAL_ACCURACY : 0.6423173803526449
VAL_F1 : 0.655339805359294

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.6724675118923187 
VAL_ACCURACY : 0.6448362720403022
VAL_F1 : 0.6560975605113206

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.6550590491294861 
VAL_ACCURACY : 0.6435768261964736
VAL_F1 : 0.6544566539927933

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.6409719526767731 
VAL_ACCURACY : 0.6435768261964736
VAL_F1 : 0.6544566539927933

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.6228829443454742 
VAL_ACCURACY : 0.6435768261964736
VAL_F1 : 0.6544566539927933

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.6123145014047623 
VAL_ACCURACY : 0.6435768261964736
VAL_F1 : 0.6544566539927933

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.5944048345088959 
VAL_ACCURACY : 0.6423173803526449
VAL_F1 : 0.6528117354778905

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.5840047180652619 
VAL_ACCURACY : 0.6435768261964736
VAL_F1 : 0.6544566539927933

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.5751060497760773 
VAL_ACCURACY : 0.646095717884131
VAL_F1 : 0.6585662206766166

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.5601388132572174 
VAL_ACCURACY : 0.6435768261964736
VAL_F1 : 0.6577992740189289

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.5483277118206025 
VAL_ACCURACY : 0.6410579345088161
VAL_F1 : 0.6562123035127473

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.5377362442016601 
VAL_ACCURACY : 0.6385390428211587
VAL_F1 : 0.6571087211538622

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.5286741489171982 
VAL_ACCURACY : 0.6423173803526449
VAL_F1 : 0.6619047614326757

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.518990169763565 
VAL_ACCURACY : 0.6397984886649875
VAL_F1 : 0.6603325410949048

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.5101207339763641 
VAL_ACCURACY : 0.6410579345088161
VAL_F1 : 0.6619217077119085

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.4996244871616364 
VAL_ACCURACY : 0.6473551637279596
VAL_F1 : 0.6698113202798482

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.49367225766181944 
VAL_ACCURACY : 0.6599496221662469
VAL_F1 : 0.6860465111491996

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.4836798936128616 
VAL_ACCURACY : 0.6763224181360201
VAL_F1 : 0.7062857138027521

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.4723018091917038 
VAL_ACCURACY : 0.707808564231738
VAL_F1 : 0.7427937910850243

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.46593877136707307 
VAL_ACCURACY : 0.7292191435768262
VAL_F1 : 0.7660500539145473

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.4593210846185684 
VAL_ACCURACY : 0.7556675062972292
VAL_F1 : 0.7936170207810276

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.4526191693544388 
VAL_ACCURACY : 0.7695214105793451
VAL_F1 : 0.8075709774210644

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.44508898913860323 
VAL_ACCURACY : 0.7732997481108312
VAL_F1 : 0.8113207542197304

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.440397989153862 
VAL_ACCURACY : 0.7732997481108312
VAL_F1 : 0.8113207542197304

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.4357125690579414 
VAL_ACCURACY : 0.7770780856423174
VAL_F1 : 0.8150470214460026

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.43114525347948074 
VAL_ACCURACY : 0.7808564231738035
VAL_F1 : 0.8187499995021223

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.4224843680858612 
VAL_ACCURACY : 0.7795969773299748
VAL_F1 : 0.8178980223948475

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.41967284083366396 
VAL_ACCURACY : 0.7795969773299748
VAL_F1 : 0.8178980223948475

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.40922114729881287 
VAL_ACCURACY : 0.7858942065491183
VAL_F1 : 0.8240165626485519

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.40519277602434156 
VAL_ACCURACY : 0.792191435768262
VAL_F1 : 0.8300720901293346

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.3990954202413559 
VAL_ACCURACY : 0.7997481108312342
VAL_F1 : 0.8365878720600384

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.39578211843967437 
VAL_ACCURACY : 0.8035264483627204
VAL_F1 : 0.8398357284536303

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.38469617664813993 
VAL_ACCURACY : 0.8060453400503779
VAL_F1 : 0.841889116543975

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.3755261260271072 
VAL_ACCURACY : 0.8136020151133502
VAL_F1 : 0.8483606552383937

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.37374070554971695 
VAL_ACCURACY : 0.818639798488665
VAL_F1 : 0.8524590158941229

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.3597252318263054 
VAL_ACCURACY : 0.8287153652392947
VAL_F1 : 0.8615071278098108

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.35724839121103286 
VAL_ACCURACY : 0.8324937027707808
VAL_F1 : 0.8649746187893778

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.3500736123323441 
VAL_ACCURACY : 0.836272040302267
VAL_F1 : 0.8681541577149794

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.3442514851689339 
VAL_ACCURACY : 0.8387909319899244
VAL_F1 : 0.870445343629399

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.3356804820895195 
VAL_ACCURACY : 0.8438287153652393
VAL_F1 : 0.8747474742471952

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.32915001481771466 
VAL_ACCURACY : 0.8476070528967254
VAL_F1 : 0.8779011094895677

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.32466536402702334 
VAL_ACCURACY : 0.8526448362720404
VAL_F1 : 0.8824120598009465

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.31591810822486877 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8857715425854595

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.3124276402592659 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8857715425854595

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.30442680656909943 
VAL_ACCURACY : 0.8614609571788413
VAL_F1 : 0.8899999994991881

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.297464616894722 
VAL_ACCURACY : 0.8702770780856424
VAL_F1 : 0.8977159875823082

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5672
correct: 38, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.604651   0.500000  0.567164   0.552326      0.559354
recall      0.684211   0.413793  0.567164   0.549002      0.567164
f1-score    0.641975   0.452830  0.567164   0.547403      0.560107
support    38.000000  29.000000  0.567164  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6419753081280292
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 2.2678815224545463e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.8000602078437805 
VAL_ACCURACY : 0.34886649874055414
VAL_F1 : 0.41049030738492504

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.7263971102237702 
VAL_ACCURACY : 0.4193954659949622
VAL_F1 : 0.4244694127784153

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6460785722732544 
VAL_ACCURACY : 0.5667506297229219
VAL_F1 : 0.5894988062113853

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5830302739143371 
VAL_ACCURACY : 0.6360201511335013
VAL_F1 : 0.676371780027899

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5405856776237488 
VAL_ACCURACY : 0.6700251889168766
VAL_F1 : 0.7042889385662298

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4988163590431213 
VAL_ACCURACY : 0.7191435768261965
VAL_F1 : 0.7594390502075131

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.4650772988796234 
VAL_ACCURACY : 0.7367758186397985
VAL_F1 : 0.7769477049477647

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.43749641835689546 
VAL_ACCURACY : 0.7871536523929471
VAL_F1 : 0.8270214938711805

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.40432258605957033 
VAL_ACCURACY : 0.8085642317380353
VAL_F1 : 0.8458417844898725

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.37545886129140854 
VAL_ACCURACY : 0.8198992443324937
VAL_F1 : 0.8554095040498672

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.34336090117692947 
VAL_ACCURACY : 0.8413098236775819
VAL_F1 : 0.8745019915309241

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.3116666439175606 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.8958742627598626

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.28466502875089644 
VAL_ACCURACY : 0.8879093198992444
VAL_F1 : 0.9124877084464439

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.25291766941547394 
VAL_ACCURACY : 0.9156171284634761
VAL_F1 : 0.9341199601671485

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.22534744039177895 
VAL_ACCURACY : 0.9345088161209067
VAL_F1 : 0.9488188971363073

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.19781240463256836 
VAL_ACCURACY : 0.9508816120906801
VAL_F1 : 0.9614243318428445

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.1824727700650692 
VAL_ACCURACY : 0.9534005037783375
VAL_F1 : 0.963402571209804

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.16948944225907325 
VAL_ACCURACY : 0.9546599496221663
VAL_F1 : 0.9643564351422214

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.1586035607010126 
VAL_ACCURACY : 0.9546599496221663
VAL_F1 : 0.9644268769689497

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.1528305996209383 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9653121897861016

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.14184129424393177 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9663366331620195

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.1337738047540188 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9663366331620195

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.1276211928576231 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9663366331620195

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.12438434854149819 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.11942832604050636 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.11552045464515687 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.11105025812983513 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.10857416860759259 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9663366331620195

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.11209943450987339 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.10717305332422257 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.10127731375396251 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.10310729529708623 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.10177968598902226 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.10293297946453095 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0967149581387639 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.09496008407324552 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.09585497565567494 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.09537750590592622 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.09271804437041282 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.09350932791829109 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0921549305692315 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.09018066998571157 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.08992548361420631 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0889798292517662 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.09214350525289774 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.08707492355257272 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.08989105135202408 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.08906915538012981 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.08486215941607952 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.08458371538668871 
VAL_ACCURACY : 0.9584382871536524
VAL_F1 : 0.9673590499437229

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.7015
correct: 47, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.704545   0.695652  0.701493   0.700099      0.700696
recall      0.815789   0.551724  0.701493   0.683757      0.701493
f1-score    0.756098   0.615385  0.701493   0.685741      0.695192
support    38.000000  29.000000  0.701493  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.7560975604598453
