class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 6.760486004765546e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6608091317690336 
VAL_ACCURACY : 0.5158924205378973
VAL_F1 : 0.5170731702494824

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6364114914949124 
VAL_ACCURACY : 0.5855745721271394
VAL_F1 : 0.5860805855979999

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6157231823756144 
VAL_ACCURACY : 0.6356968215158925
VAL_F1 : 0.6320987649476849

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5942261448273292 
VAL_ACCURACY : 0.6907090464547677
VAL_F1 : 0.6692810452593038

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.570579088651217 
VAL_ACCURACY : 0.69559902200489
VAL_F1 : 0.6727989482586816

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.5440060989214823 
VAL_ACCURACY : 0.7359413202933985
VAL_F1 : 0.7041095885437644

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.5151024220081476 
VAL_ACCURACY : 0.7750611246943765
VAL_F1 : 0.7546666661718543

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4975567746620912 
VAL_ACCURACY : 0.793398533007335
VAL_F1 : 0.7773386029320183

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.4606645989876527 
VAL_ACCURACY : 0.8202933985330073
VAL_F1 : 0.8032128509102542

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.43146008940843433 
VAL_ACCURACY : 0.8349633251833741
VAL_F1 : 0.8168249655819387

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.4131285267380568 
VAL_ACCURACY : 0.8471882640586798
VAL_F1 : 0.8275862063982877

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.38888878719164777 
VAL_ACCURACY : 0.8484107579462102
VAL_F1 : 0.8292011014302225

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.37288069237883276 
VAL_ACCURACY : 0.8545232273838631
VAL_F1 : 0.8349514558119424

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.34221064729186207 
VAL_ACCURACY : 0.8728606356968215
VAL_F1 : 0.8543417361951448

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.32485807371827274 
VAL_ACCURACY : 0.89119804400978
VAL_F1 : 0.8744710855365929

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.3043373992236761 
VAL_ACCURACY : 0.8973105134474327
VAL_F1 : 0.8813559317031985

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.2866522411887462 
VAL_ACCURACY : 0.9009779951100244
VAL_F1 : 0.8854313997825904

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.27442938232651126 
VAL_ACCURACY : 0.9058679706601467
VAL_F1 : 0.89108910841058

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.2536344569749557 
VAL_ACCURACY : 0.9144254278728606
VAL_F1 : 0.8999999994990613

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.23497695561784965 
VAL_ACCURACY : 0.9205378973105135
VAL_F1 : 0.9064748196425445

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.22224704477076346 
VAL_ACCURACY : 0.921760391198044
VAL_F1 : 0.9077809793256733

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.20982320320147735 
VAL_ACCURACY : 0.9290953545232273
VAL_F1 : 0.9156976739167709

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.19657809588198477 
VAL_ACCURACY : 0.9400977995110025
VAL_F1 : 0.9278350510440504

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.18379034818365023 
VAL_ACCURACY : 0.941320293398533
VAL_F1 : 0.9294117642035813

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.17262468444040188 
VAL_ACCURACY : 0.9474327628361858
VAL_F1 : 0.9361069831526796

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.17116028973116323 
VAL_ACCURACY : 0.9486552567237164
VAL_F1 : 0.9376854594380861

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.152542272152809 
VAL_ACCURACY : 0.9547677261613692
VAL_F1 : 0.944527735629157

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.1425322936131404 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9563909769407609

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.13405268352765304 
VAL_ACCURACY : 0.9682151589242054
VAL_F1 : 0.9608433729911

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.12502931710332632 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9728096671707817

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.12089532620918292 
VAL_ACCURACY : 0.9816625916870416
VAL_F1 : 0.9775112438749352

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.1083676813600155 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.981927710340434

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.1028968494815322 
VAL_ACCURACY : 0.9865525672371638
VAL_F1 : 0.9834586461136118

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.09571175406185481 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9849849844820677

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0881711458787322 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9894419301154267

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.08104299538983749 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924357029765748

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.07797839334950997 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924357029765748

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.07056697192960061 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924357029765748

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0660688652155491 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924357029765748

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.06205004149188216 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924357029765748

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.06358199788687321 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.993939393436382

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.05457875347481324 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.993939393436382

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.05228583532600449 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.993939393436382

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.05051685121053687 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.993939393436382

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.04920846188011078 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.993939393436382

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.04526822458809385 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954476474484217

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.04445615052603758 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.04192688480879252 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954476474484217

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.04029711056500673 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.03914832108869003 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5781
correct: 37, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.368421   0.666667  0.578125   0.517544      0.564145
recall      0.318182   0.714286  0.578125   0.516234      0.578125
f1-score    0.341463   0.689655  0.578125   0.515559      0.569964
support    22.000000  42.000000  0.578125  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.3414634141201665
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 2.2907318239337012e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5939232529355929 
VAL_ACCURACY : 0.6687041564792175
VAL_F1 : 0.6666666661827347

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.5027176181857402 
VAL_ACCURACY : 0.8068459657701712
VAL_F1 : 0.8024999995133063

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.43131566964662993 
VAL_ACCURACY : 0.8801955990220048
VAL_F1 : 0.8664850131266992

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.33961724002773946 
VAL_ACCURACY : 0.8740831295843521
VAL_F1 : 0.8602442328816851

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.27679539443208623 
VAL_ACCURACY : 0.9095354523227384
VAL_F1 : 0.8954802254884692

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.2268782194990378 
VAL_ACCURACY : 0.9266503667481663
VAL_F1 : 0.9140401141120434

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.16800358497466034 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9515418497179452

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.12997141322837427 
VAL_ACCURACY : 0.980440097799511
VAL_F1 : 0.9762611270937581

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.09424757577765447 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909365553882494

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.07464013513750754 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909365553882494

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.06007192839080325 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924357029765748

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.047988971731124014 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954476474484217

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.04148269885291274 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954476474484217

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.037481669730578475 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.03313030141334121 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.02983748411329893 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.028398153049728043 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.02592695443532788 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969696964666759

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.02378193179790217 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.022861961382799424 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.021678303171379063 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.020723639700848322 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.020321739891257424 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.01957159421335046 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.018939295837369103 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.018721808374931034 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.018023059542219225 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.017081998503552034 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.01716846236600899 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.016098952261157908 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.01598998488715062 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.015230791320881018 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.014022151044068428 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.014000623164555201 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.015046942782086821 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.012700655282689976 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.012887167618968166 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.013914422830566764 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.011990558660517518 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.011909169180748554 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.012008688537977062 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.010324664682579728 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.01183843369094225 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.010388082018695198 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.009656691708816932 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.009977323486684607 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.010299827437847853 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.009150700786939034 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.010536415735259652 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008544328891170712 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5156
correct: 33, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.354839   0.666667  0.515625   0.510753      0.559476
recall      0.500000   0.523810  0.515625   0.511905      0.515625
f1-score    0.415094   0.586667  0.515625   0.500881      0.527689
support    22.000000  42.000000  0.515625  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4150943391213955
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 6.118365751503459e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5081482598414788 
VAL_ACCURACY : 0.7799511002444988
VAL_F1 : 0.76744185997398

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.2721977746830537 
VAL_ACCURACY : 0.9400977995110025
VAL_F1 : 0.9254185687513791

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.16248448350681707 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9585253451192707

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.10667863581329584 
VAL_ACCURACY : 0.9877750611246944
VAL_F1 : 0.9848942593157601

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.07775175858002442 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9923896494208859

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.06397767250354473 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.05737732178889788 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.05330787434314306 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.04994390030892996 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.0480804883230191 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.04404610159018865 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.04296885817669905 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969604858191629

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.038631081903496615 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.03642235427665023 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.03519136938624657 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954614215847352

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.03198910719500138 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.032289875814547904 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.029940422266148604 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.028701317890618857 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.026913639444571275 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.025871574198110744 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0251037274272396 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.023659445739422854 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.022964471772026557 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.022798241707138144 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.020275285915256694 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.019665841998245854 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.021169754264589686 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.020752342883497477 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.014294392321831904 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.014415849627067264 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.01465190603182866 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.016216820786492184 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.012305578610931452 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.016030019364104822 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.01223995119261627 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.011729206925687881 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.011376805818424774 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.014280338556720661 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.011514147761492776 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.013399493970120182 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.009074038028931962 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.00964758383969848 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984825488141181

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.007478109892242803 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.00835265233539618 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.006447046305626058 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.006870627054013312 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.005911059122389326 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.005786189531835799 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.006062744149508385 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994969697

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: 見てもいいですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: あれ?スペインからもう戻ってきたのか.
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5938
correct: 38, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.409091   0.690476   0.59375   0.549784       0.59375
recall      0.409091   0.690476   0.59375   0.549784       0.59375
f1-score    0.409091   0.690476   0.59375   0.549784       0.59375
support    22.000000  42.000000   0.59375  64.000000      64.00000
正例のF1値 : 0.409090908572314
