class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 8.105126510668366e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.657179958820343 
VAL_ACCURACY : 0.2858942065491184
VAL_F1 : 0.4435721291926989

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6302180242538452 
VAL_ACCURACY : 0.4659949622166247
VAL_F1 : 0.4361702123443724

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6064163255691528 
VAL_ACCURACY : 0.5554156171284634
VAL_F1 : 0.48164463979007294

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5807892990112304 
VAL_ACCURACY : 0.6133501259445844
VAL_F1 : 0.5165354326107657

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5561111789941787 
VAL_ACCURACY : 0.663727959697733
VAL_F1 : 0.5512605037287084

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.5202672845125198 
VAL_ACCURACY : 0.7153652392947103
VAL_F1 : 0.5920577612476638

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.48758217334747317 
VAL_ACCURACY : 0.8501259445843828
VAL_F1 : 0.7337807601231776

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.45120078802108765 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.7557603681609718

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.41952608674764635 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.7557603681609718

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.3787236958742142 
VAL_ACCURACY : 0.8690176322418136
VAL_F1 : 0.7614678894054373

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3532704907655716 
VAL_ACCURACY : 0.929471032745592
VAL_F1 : 0.8842975201596885

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.31731288254261014 
VAL_ACCURACY : 0.929471032745592
VAL_F1 : 0.8842975201596885

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.28700897842645645 
VAL_ACCURACY : 0.9332493702770781
VAL_F1 : 0.8898128893110077

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.2580448246002197 
VAL_ACCURACY : 0.9357682619647355
VAL_F1 : 0.895277206891103

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.23397216349840164 
VAL_ACCURACY : 0.9408060453400504
VAL_F1 : 0.9050505045506214

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.21319012120366096 
VAL_ACCURACY : 0.9534005037783375
VAL_F1 : 0.9243353778221904

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.19351018980145454 
VAL_ACCURACY : 0.9634760705289672
VAL_F1 : 0.9394572020028853

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.1745957200229168 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9533898300053326

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.16149225145578383 
VAL_ACCURACY : 0.9773299748110831
VAL_F1 : 0.9615384610349369

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.15043406635522844 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9554140122356102

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.1339976754784584 
VAL_ACCURACY : 0.9785894206549118
VAL_F1 : 0.9635974299032413

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.12419008873403073 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9677419349800995

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.11414301432669163 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9677419349800995

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.10468909829854965 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.09914686731994152 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9677419349800995

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.09285826824605464 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0824949924275279 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.07794889744371175 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.07458473362028599 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.06993685927242041 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0640116699412465 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.05918715208768845 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.05512311335653067 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.053744774609804154 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.048021515905857085 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.04520402470603585 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.04687067814171314 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.04267877656966448 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.03809267269447446 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.03602735174819827 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.039710026755928995 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.032172859795391556 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.028470249064266682 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.027591139636933805 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.02595906616188586 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.025151278469711543 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.02424520594999194 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.023407720727846026 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.019954680735245346 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.02019869110081345 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが、研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-0
# 文: 国際会議でスペインにいるBさんからだ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.6818
correct: 45, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.176471   0.857143  0.681818   0.516807      0.754011
recall      0.300000   0.750000  0.681818   0.525000      0.681818
f1-score    0.222222   0.800000  0.681818   0.511111      0.712458
support    10.000000  56.000000  0.681818  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.22222222173936898
