class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 7.013507089823763e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6886145014029282 
VAL_ACCURACY : 0.6784841075794621
VAL_F1 : 0.41685144084721315

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.669564948632167 
VAL_ACCURACY : 0.6748166259168704
VAL_F1 : 0.6065088752381307

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6497778537181708 
VAL_ACCURACY : 0.7457212713936431
VAL_F1 : 0.6976744181034512

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.6295928599742743 
VAL_ACCURACY : 0.8080684596577017
VAL_F1 : 0.7558320368230375

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.6034846282922305 
VAL_ACCURACY : 0.815403422982885
VAL_F1 : 0.7629513338781623

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.5764979937901864 
VAL_ACCURACY : 0.843520782396088
VAL_F1 : 0.7915309441256353

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.537515986424226 
VAL_ACCURACY : 0.8606356968215159
VAL_F1 : 0.8155339800821944

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.5021680215230355 
VAL_ACCURACY : 0.8960880195599022
VAL_F1 : 0.8686244198993716

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.45580895646260333 
VAL_ACCURACY : 0.8936430317848411
VAL_F1 : 0.8651162785673553

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.4260281679721979 
VAL_ACCURACY : 0.8997555012224939
VAL_F1 : 0.8742331283317494

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3807673012981048 
VAL_ACCURACY : 0.9009779951100244
VAL_F1 : 0.8781954882191915

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.3481595433102204 
VAL_ACCURACY : 0.9193154034229829
VAL_F1 : 0.90178571378319

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.3147690979620585 
VAL_ACCURACY : 0.9254278728606357
VAL_F1 : 0.9090909085883339

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.2932916074418105 
VAL_ACCURACY : 0.9327628361858191
VAL_F1 : 0.9175412288826112

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.2699464118251434 
VAL_ACCURACY : 0.9327628361858191
VAL_F1 : 0.9175412288826112

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.2507026453430836 
VAL_ACCURACY : 0.9352078239608802
VAL_F1 : 0.9205397296322274

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.2355659740188947 
VAL_ACCURACY : 0.9376528117359413
VAL_F1 : 0.9237668156408266

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.21612350814617598 
VAL_ACCURACY : 0.9388753056234719
VAL_F1 : 0.9251497000961041

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.203591311780306 
VAL_ACCURACY : 0.9511002444987775
VAL_F1 : 0.9411764700858998

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.1877978862478183 
VAL_ACCURACY : 0.9511002444987775
VAL_F1 : 0.9411764700858998

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.17460144841327116 
VAL_ACCURACY : 0.9511002444987775
VAL_F1 : 0.9411764700858998

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.16373180512052316 
VAL_ACCURACY : 0.9547677261613692
VAL_F1 : 0.9458272322942836

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.15352957473637965 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.9473684205504771

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.14481057040393353 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.9473684205504771

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.13577304551234612 
VAL_ACCURACY : 0.9584352078239609
VAL_F1 : 0.9504373172822039

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.12841949697870475 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9519650650001844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.12135918245006067 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9519650650001844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.11409652842065462 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9534883715910798

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.10887688068816295 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9534883715910798

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.10435272108476895 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9534883715910798

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.09611619790442862 
VAL_ACCURACY : 0.9633251833740831
VAL_F1 : 0.9562682210722744

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.09335199150686654 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9577874813029331

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0859562073332759 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9576642330745123

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.08188046823040797 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9606986894543074

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.07763387943403079 
VAL_ACCURACY : 0.969437652811736
VAL_F1 : 0.9635036491328893

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.07383838503693159 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9649122801995486

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0737643398057956 
VAL_ACCURACY : 0.969437652811736
VAL_F1 : 0.9635036491328893

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.07134970564108628 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9649122801995486

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.06701619582823835 
VAL_ACCURACY : 0.9718826405867971
VAL_F1 : 0.9663250361009584

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.05813346624087829 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.05701946323880783 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.05457738314110499 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.051921957244093604 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.05134931900717605 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.061565537202673465 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.04569020248555507 
VAL_ACCURACY : 0.9816625916870416
VAL_F1 : 0.9777777772751275

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.04305083261659512 
VAL_ACCURACY : 0.9865525672371638
VAL_F1 : 0.9836065568742517

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.051906832171460755 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.03723872121638404 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.03916813489586975 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5312
correct: 34, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.394737   0.730769   0.53125   0.562753      0.615258
recall      0.681818   0.452381   0.53125   0.567100      0.531250
f1-score    0.500000   0.558824   0.53125   0.529412      0.538603
support    22.000000  42.000000   0.53125  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4999999995188889
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 2.9512248016347215e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6057241536103762 
VAL_ACCURACY : 0.7872860635696821
VAL_F1 : 0.7363636358614049

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.45390396966384006 
VAL_ACCURACY : 0.8875305623471883
VAL_F1 : 0.856697818812366

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.3130915235154904 
VAL_ACCURACY : 0.9168704156479217
VAL_F1 : 0.8982035923117537

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.224349561219032 
VAL_ACCURACY : 0.9303178484107579
VAL_F1 : 0.9162995589691502

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.16457067902844685 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9521044987724326

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.12088379722375137 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.955007256392163

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.09559225745928976 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9577874813029331

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.07373008556449069 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9648093836619138

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.06440932167550692 
VAL_ACCURACY : 0.9743276283618582
VAL_F1 : 0.9691629950923428

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.055266077048145235 
VAL_ACCURACY : 0.9755501222493888
VAL_F1 : 0.9705882347916955

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.03954388671375524 
VAL_ACCURACY : 0.9865525672371638
VAL_F1 : 0.9836065568742517

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.03737191680388955 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.02596668374294845 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.02225749328275784 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.018602889290867515 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.018869339197408408 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.017411269704238154 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.014724203243811363 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.012005077316783942 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.011925459192403091 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.011664712499343576 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.00996956679199894 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.014048571250616359 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.009991689369109316 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.009719943718384737 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.010266611191372458 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.010222940870824879 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.008859777985400377 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.008604762646427844 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.007412722089121906 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0066914296117969434 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.006695917421054149 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.009339853266563015 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.01160651434810671 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.007300703966533407 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.007648202153807058 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.007672488399783526 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.007307123119971948 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.008274240511897145 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.006998908846211494 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.008168324199896933 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.008032118102514337 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.008124100411805557 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.008008362590771867 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.008544374276495476 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.010623704444067418 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.007344826585372525 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.007789889639333034 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.00754620236539967 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008038058314923546 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさん…あれ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5156
correct: 33, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.384615   0.720000  0.515625   0.552308      0.604712
recall      0.681818   0.428571  0.515625   0.555195      0.515625
f1-score    0.491803   0.537313  0.515625   0.514558      0.521669
support    22.000000  42.000000  0.515625  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4918032782112335
class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 6.864886850712751e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.39736579072016937 
VAL_ACCURACY : 0.9009779951100244
VAL_F1 : 0.884450784092625

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.17654408944340852 
VAL_ACCURACY : 0.9559902200488998
VAL_F1 : 0.9473684205504771

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.08793924637855245 
VAL_ACCURACY : 0.9669926650366748
VAL_F1 : 0.9606986894543074

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.04584012116090609 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.02936338535689104 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.018860690909115456 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.01481169954730341 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.014055025495158939 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.010518917247491818 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.008007157197705684 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.00800746614829852 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.009124112628901808 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.007047476255908036 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.007509713088018963 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.014037241204977572 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.007490772629702965 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.007260877475066361 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.00621970373266287 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.005985879624019547 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.006858884365031442 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.007963822184627553 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.007398553682903115 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.006503594129194075 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.007028857391000761 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.008173727719482625 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.007353806235676949 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.009264973425440704 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.006313596253536302 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.006620896046605105 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.006347520192810827 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.006073720499653763 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.007864934915022995 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.007634542200741215 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.006892254962412363 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.005039171732697958 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.007548824074267311 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.007175398125232628 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.006031689163032402 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.007968950955448516 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.006431413194534868 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.006944247030647743 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.00702395228685978 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.005096043823466691 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.005987901812484499 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0057192948482294855 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.004704107558285824 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.007206784751255886 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.008466390895165432 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.007473788442719244 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.008910936082639428 
VAL_ACCURACY : 0.9987775061124694
VAL_F1 : 0.9984871401928953

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 8話-1
# 文: ここは日本 何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5000
correct: 32, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.343750   0.656250       0.5   0.500000      0.548828
recall      0.500000   0.500000       0.5   0.500000      0.500000
f1-score    0.407407   0.567568       0.5   0.487487      0.512513
support    22.000000  42.000000       0.5  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.40740740690946503
