class weight : tensor([0.7568, 0.1607])
best:lr 9.826704213810453e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6653227221507293 
VAL_ACCURACY : 0.23401688781664656
VAL_F1 : 0.37684003894759527

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6481723647851211 
VAL_ACCURACY : 0.4487334137515078
VAL_F1 : 0.4406364745475656

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6308867782354355 
VAL_ACCURACY : 0.4583835946924005
VAL_F1 : 0.4130718950477782

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.6084769649001268 
VAL_ACCURACY : 0.5790108564535585
VAL_F1 : 0.4639016892908228

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5853347938794357 
VAL_ACCURACY : 0.6344993968636912
VAL_F1 : 0.4855687601701253

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.5565856133516018 
VAL_ACCURACY : 0.7225572979493365
VAL_F1 : 0.5542635654220449

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.5321929529309273 
VAL_ACCURACY : 0.7406513872135102
VAL_F1 : 0.5966228888426515

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4974860285337155 
VAL_ACCURACY : 0.7744270205066345
VAL_F1 : 0.6478342744887982

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.4588607893540309 
VAL_ACCURACY : 0.8443908323281062
VAL_F1 : 0.7284210521468633

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.42375553915133846 
VAL_ACCURACY : 0.8757539203860072
VAL_F1 : 0.7746170673430661

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.39200704430158323 
VAL_ACCURACY : 0.879372738238842
VAL_F1 : 0.7826086951624197

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.3670976869761944 
VAL_ACCURACY : 0.8805790108564535
VAL_F1 : 0.7870967737053347

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.33249054935116035 
VAL_ACCURACY : 0.8817852834740652
VAL_F1 : 0.7878787873896292

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.31119765685154843 
VAL_ACCURACY : 0.8841978287092883
VAL_F1 : 0.7931034477873069

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.27834807909452 
VAL_ACCURACY : 0.8950542822677925
VAL_F1 : 0.80962800826195

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.25787181693774003 
VAL_ACCURACY : 0.9083232810615199
VAL_F1 : 0.8333333328421437

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.23117660229595807 
VAL_ACCURACY : 0.9083232810615199
VAL_F1 : 0.8295964120619961

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.214245028507251 
VAL_ACCURACY : 0.9179734620024126
VAL_F1 : 0.8488888883958716

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.1943227257579565 
VAL_ACCURACY : 0.9143546441495778
VAL_F1 : 0.843956043464509

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.17598274966272023 
VAL_ACCURACY : 0.9191797346200241
VAL_F1 : 0.8514412411924033

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.1585943570647102 
VAL_ACCURACY : 0.9312424607961399
VAL_F1 : 0.870748298824132

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.14415454678237438 
VAL_ACCURACY : 0.9384800965018094
VAL_F1 : 0.8827586201924693

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.13697067877421013 
VAL_ACCURACY : 0.9445114595898673
VAL_F1 : 0.8930232553155218

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.12438810229874574 
VAL_ACCURACY : 0.9565741857659831
VAL_F1 : 0.9142857137850341

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.11705565481231762 
VAL_ACCURACY : 0.9577804583835947
VAL_F1 : 0.9164677799287085

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.10418361683304493 
VAL_ACCURACY : 0.9613992762364294
VAL_F1 : 0.9230769225754438

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.09560668174750529 
VAL_ACCURACY : 0.9613992762364294
VAL_F1 : 0.9230769225754438

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0911075767989342 
VAL_ACCURACY : 0.962605548854041
VAL_F1 : 0.9253012043176078

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.08198836295363995 
VAL_ACCURACY : 0.962605548854041
VAL_F1 : 0.9253012043176078

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.07610863425697272 
VAL_ACCURACY : 0.962605548854041
VAL_F1 : 0.9253012043176078

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.07045542251748535 
VAL_ACCURACY : 0.9674306393244874
VAL_F1 : 0.934306568840677

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.06433615260399304 
VAL_ACCURACY : 0.9734620024125452
VAL_F1 : 0.9458128073785824

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.06198896958421056 
VAL_ACCURACY : 0.9722557297949337
VAL_F1 : 0.9434889429859039

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.05882566006710896 
VAL_ACCURACY : 0.9746682750301568
VAL_F1 : 0.9481481476448103

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.050232770190072745 
VAL_ACCURACY : 0.9794933655006032
VAL_F1 : 0.9576059845335291

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.04794397708386756 
VAL_ACCURACY : 0.9867310012062727
VAL_F1 : 0.9721518982296428

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.04305598080659715 
VAL_ACCURACY : 0.9891435464414958
VAL_F1 : 0.9770992361365112

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.038910125471794836 
VAL_ACCURACY : 0.9903498190591074
VAL_F1 : 0.9795918362299042

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.04041695222258568 
VAL_ACCURACY : 0.9879372738238842
VAL_F1 : 0.9746192888354762

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.03685911614089631 
VAL_ACCURACY : 0.9891435464414958
VAL_F1 : 0.9770992361365112

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.03420461961426414 
VAL_ACCURACY : 0.9891435464414958
VAL_F1 : 0.9770992361365112

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.03264687161964293 
VAL_ACCURACY : 0.9903498190591074
VAL_F1 : 0.9795918362299042

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.02726677292957902 
VAL_ACCURACY : 0.9927623642943305
VAL_F1 : 0.9846153841104537

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.027952407791207615 
VAL_ACCURACY : 0.991556091676719
VAL_F1 : 0.982097186195904

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.025486097796461903 
VAL_ACCURACY : 0.991556091676719
VAL_F1 : 0.982097186195904

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.023244313241985556 
VAL_ACCURACY : 0.9963811821471653
VAL_F1 : 0.9922480615104061

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.02367848493696119 
VAL_ACCURACY : 0.9951749095295537
VAL_F1 : 0.9896907211444361

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.019761737471876237 
VAL_ACCURACY : 0.9951749095295537
VAL_F1 : 0.9896907211444361

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.01835692812724469 
VAL_ACCURACY : 0.9951749095295537
VAL_F1 : 0.9896907211444361

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.017473320781181637 
VAL_ACCURACY : 0.9963811821471653
VAL_F1 : 0.9922480615104061

# 5話-0
# 文: 何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ 何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: あれ?スペインからもう戻ってきたのか
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.6462
correct: 42, total: 65
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.304348   0.833333  0.646154   0.568841      0.719398
recall      0.500000   0.686275  0.646154   0.593137      0.646154
f1-score    0.378378   0.752688  0.646154   0.565533      0.672068
support    14.000000  51.000000  0.646154  65.000000     65.000000
正例のF1値 : 0.37837837788750917
