class weight : tensor([0.5610, 0.3913])
best:lr 9.475668787130664e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6660374116439086 
VAL_ACCURACY : 0.6723716381418093
VAL_F1 : 0.7028824829047202

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6360298314919839 
VAL_ACCURACY : 0.8190709046454768
VAL_F1 : 0.7932960888863175

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6010973430596865 
VAL_ACCURACY : 0.8141809290953546
VAL_F1 : 0.7617554853916235

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5583901646045538 
VAL_ACCURACY : 0.8484107579462102
VAL_F1 : 0.796721310976157

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5138439026016456 
VAL_ACCURACY : 0.8960880195599022
VAL_F1 : 0.8690292753064024

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4565373773758228 
VAL_ACCURACY : 0.9046454767726161
VAL_F1 : 0.8810975604729421

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.40320928681355256 
VAL_ACCURACY : 0.9119804400977995
VAL_F1 : 0.8918918913892542

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.3585645052102896 
VAL_ACCURACY : 0.9095354523227384
VAL_F1 : 0.8898809518784634

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3331638485766374 
VAL_ACCURACY : 0.91320293398533
VAL_F1 : 0.8948148143124105

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.29295184549230796 
VAL_ACCURACY : 0.9144254278728606
VAL_F1 : 0.897058823027206

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.2614560393759838 
VAL_ACCURACY : 0.9376528117359413
VAL_F1 : 0.9239940382455175

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.24181535553473693 
VAL_ACCURACY : 0.941320293398533
VAL_F1 : 0.9285714280688244

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.22183031660433 
VAL_ACCURACY : 0.9474327628361858
VAL_F1 : 0.9364844898963671

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.1941745514766528 
VAL_ACCURACY : 0.9486552567237164
VAL_F1 : 0.938053096842718

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.1778318714350462 
VAL_ACCURACY : 0.9511002444987775
VAL_F1 : 0.9411764700858998

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.16071802886346212 
VAL_ACCURACY : 0.9498777506112469
VAL_F1 : 0.9396170834446047

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.14729319591648304 
VAL_ACCURACY : 0.9535452322738386
VAL_F1 : 0.9442815244244374

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.15114104934036732 
VAL_ACCURACY : 0.9584352078239609
VAL_F1 : 0.9504373172822039

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.1283499809841697 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9519650650001844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.11746739438520028 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9534883715910798

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.10596255538985133 
VAL_ACCURACY : 0.9596577017114915
VAL_F1 : 0.9519650650001844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.10189249509802231 
VAL_ACCURACY : 0.960880195599022
VAL_F1 : 0.9534883715910798

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.09128166077873455 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.9548762731515588

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.08714095627566656 
VAL_ACCURACY : 0.9645476772616137
VAL_F1 : 0.9579100140118934

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.08003612682939722 
VAL_ACCURACY : 0.9621026894865525
VAL_F1 : 0.9548762731515588

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.07263440416695979 
VAL_ACCURACY : 0.9657701711491442
VAL_F1 : 0.9591836729673097

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.07745145562176521 
VAL_ACCURACY : 0.9682151589242054
VAL_F1 : 0.9620991248623447

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.06389568592063509 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9649122801995486

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.058919594229127355 
VAL_ACCURACY : 0.9706601466992665
VAL_F1 : 0.9649122801995486

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0535236696103731 
VAL_ACCURACY : 0.9743276283618582
VAL_F1 : 0.9691629950923428

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.04836698120030073 
VAL_ACCURACY : 0.9779951100244498
VAL_F1 : 0.9734513269311093

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.046367009761385046 
VAL_ACCURACY : 0.9792176039119804
VAL_F1 : 0.9748892166318518

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.042911293755213804 
VAL_ACCURACY : 0.9853300733496333
VAL_F1 : 0.9821428566400936

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.03795405922350115 
VAL_ACCURACY : 0.988997555012225
VAL_F1 : 0.9865470846989349

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.035391962236294955 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.034410445019602776 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.03088009439390869 
VAL_ACCURACY : 0.9902200488997555
VAL_F1 : 0.988023951592922

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.030120496736624494 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.029412757685909476 
VAL_ACCURACY : 0.991442542787286
VAL_F1 : 0.9895052468733998

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.02464379957662179 
VAL_ACCURACY : 0.9938875305623472
VAL_F1 : 0.9924812025045621

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.024062950155124642 
VAL_ACCURACY : 0.9926650366748166
VAL_F1 : 0.9909909904880556

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.021781710925726935 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.019175344218428318 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.018093588000808198 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0181429552523276 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.015682955196378037 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.015769704695020873 
VAL_ACCURACY : 0.9951100244498777
VAL_F1 : 0.9939759031114821

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.014499268111719105 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.014580761319778573 
VAL_ACCURACY : 0.9963325183374083
VAL_F1 : 0.9954751126191792

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.013389226214852758 
VAL_ACCURACY : 0.9975550122249389
VAL_F1 : 0.9969788514607387

# 5話-0
# 文: 夏目漱石だよ〜 Aくんはどんな本を読むの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 適当に流したな
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-0
# 文: あと、これも読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 5話-1
# 文: これ読んだよ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 小説はあまり読まないのですが 研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけだよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: どれがいいですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-1
# 文: でもわざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5625
correct: 36, total: 64
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.406250   0.718750    0.5625   0.562500      0.611328
recall      0.590909   0.547619    0.5625   0.569264      0.562500
f1-score    0.481481   0.621622    0.5625   0.551552      0.573448
support    22.000000  42.000000    0.5625  64.000000     64.000000
正例のF1値 : 0.4814814809807956
