class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 8.037785418331337e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6624532687664032 
VAL_ACCURACY : 0.3425692695214106
VAL_F1 : 0.0

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.633129608631134 
VAL_ACCURACY : 0.3438287153652393
VAL_F1 : 0.0038240917743712736

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6017601418495179 
VAL_ACCURACY : 0.5012594458438288
VAL_F1 : 0.388888888574417

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5644414782524109 
VAL_ACCURACY : 0.5667506297229219
VAL_F1 : 0.527472527065285

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5260447376966476 
VAL_ACCURACY : 0.681360201511335
VAL_F1 : 0.7005917155024041

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4866589629650116 
VAL_ACCURACY : 0.7493702770780857
VAL_F1 : 0.77962347680836

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.4562035697698593 
VAL_ACCURACY : 0.7821158690176322
VAL_F1 : 0.8165429475421799

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4234377297759056 
VAL_ACCURACY : 0.7858942065491183
VAL_F1 : 0.8268839098872744

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.4013317319750786 
VAL_ACCURACY : 0.8136020151133502
VAL_F1 : 0.8531746026735482

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.3798949792981148 
VAL_ACCURACY : 0.8526448362720404
VAL_F1 : 0.887391722308698

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3654849943518639 
VAL_ACCURACY : 0.8375314861460957
VAL_F1 : 0.8724035603296675

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.3470253324508667 
VAL_ACCURACY : 0.8513853904282116
VAL_F1 : 0.8815261039170619

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.33714444130659105 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8888888883881239

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.3217263126373291 
VAL_ACCURACY : 0.8551637279596978
VAL_F1 : 0.8839555999032789

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.30974876835942267 
VAL_ACCURACY : 0.8589420654911839
VAL_F1 : 0.8873239431614515

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.2922198411822319 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8850806446608799

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.28459298685193063 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8850806446608799

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.27532125368714333 
VAL_ACCURACY : 0.8652392947103275
VAL_F1 : 0.8928928923921199

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.2622178848087788 
VAL_ACCURACY : 0.8690176322418136
VAL_F1 : 0.8959999994991761

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.2540607339143753 
VAL_ACCURACY : 0.8727959697732998
VAL_F1 : 0.8991008986000254

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.24756502136588096 
VAL_ACCURACY : 0.8753148614609572
VAL_F1 : 0.9012961111640433

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.2343140833824873 
VAL_ACCURACY : 0.8828715365239295
VAL_F1 : 0.9074626860661114

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.2185812149941921 
VAL_ACCURACY : 0.8904282115869018
VAL_F1 : 0.9130869125860115

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.2096399786323309 
VAL_ACCURACY : 0.8967254408060453
VAL_F1 : 0.9189723315144941

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.2014954036474228 
VAL_ACCURACY : 0.9017632241813602
VAL_F1 : 0.9229249006844468

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.19376140065491199 
VAL_ACCURACY : 0.9080604534005038
VAL_F1 : 0.9272183444640912

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.18055700294673444 
VAL_ACCURACY : 0.9206549118387909
VAL_F1 : 0.9381746805583222

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.17110232330858707 
VAL_ACCURACY : 0.9219143576826196
VAL_F1 : 0.9384920629908392

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.16014995343983174 
VAL_ACCURACY : 0.9319899244332494
VAL_F1 : 0.9467455616287479

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.15122070625424386 
VAL_ACCURACY : 0.9408060453400504
VAL_F1 : 0.9539666988127826

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.14306279592216015 
VAL_ACCURACY : 0.9445843828715366
VAL_F1 : 0.9568627445964399

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.13530281998217106 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.9846449131257511

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.12599004738032818 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9894534990187168

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.12148196808993816 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9933142306346874

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.11413094229996204 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952335552655115

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.10946977764368057 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952335552655115

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.10146253250539303 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952335552655115

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.09514062024652958 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.08815714485943317 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.08316989533603192 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.07901218384504319 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.07432723931968212 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.07276868518441916 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.06583852570503951 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.06064261106774211 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.058519953284412625 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.05503092499449849 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.05078710556961596 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0500444939173758 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.04676647555083036 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: ええ… 父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でも わざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.4776
correct: 32, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽   その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.524590   0.0  0.477612   0.262295      0.297529
recall      0.842105   0.0  0.477612   0.421053      0.477612
f1-score    0.646465   0.0  0.477612   0.323232      0.366652
support    38.000000  29.0  0.477612  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6464646459785737
