class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 7.336977815525985e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6650242030620575 
VAL_ACCURACY : 0.7002518891687658
VAL_F1 : 0.5387596894280843

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6388959884643555 
VAL_ACCURACY : 0.5062972292191436
VAL_F1 : 0.4555555551235648

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6158507710695267 
VAL_ACCURACY : 0.5
VAL_F1 : 0.45241379267309584

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.594770891070366 
VAL_ACCURACY : 0.552896725440806
VAL_F1 : 0.4802342601707222

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5755747604370117 
VAL_ACCURACY : 0.6687657430730478
VAL_F1 : 0.5549915392888936

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.5472365629673004 
VAL_ACCURACY : 0.7267002518891688
VAL_F1 : 0.601834861897672

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.5182534205913544 
VAL_ACCURACY : 0.7405541561712846
VAL_F1 : 0.6142322092473174

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4900084948539734 
VAL_ACCURACY : 0.7934508816120907
VAL_F1 : 0.6666666661672616

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.4604863679409027 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.7557603681609718

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.42751736581325533 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.7557603681609718

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3952694737911224 
VAL_ACCURACY : 0.929471032745592
VAL_F1 : 0.8842975201596885

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.36882812589406966 
VAL_ACCURACY : 0.929471032745592
VAL_F1 : 0.8842975201596885

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.3364809912443161 
VAL_ACCURACY : 0.9319899244332494
VAL_F1 : 0.8879668044775055

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.31019981265068053 
VAL_ACCURACY : 0.9370277078085643
VAL_F1 : 0.8953974890374817

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.28632723301649093 
VAL_ACCURACY : 0.9357682619647355
VAL_F1 : 0.895277206891103

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.26315322279930115 
VAL_ACCURACY : 0.9445843828715366
VAL_F1 : 0.9102040811319451

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.24198236405849458 
VAL_ACCURACY : 0.9458438287153652
VAL_F1 : 0.912065439171934

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.2230161702632904 
VAL_ACCURACY : 0.9458438287153652
VAL_F1 : 0.9124236247540205

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.20828137159347535 
VAL_ACCURACY : 0.9496221662468514
VAL_F1 : 0.9183673464380342

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.18873461052775384 
VAL_ACCURACY : 0.9559193954659949
VAL_F1 : 0.9278350510448805

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.1748918730020523 
VAL_ACCURACY : 0.9609571788413098
VAL_F1 : 0.9355509350488631

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.160693648904562 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.959488272417674

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.15011928379535674 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9533898300053326

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.1366574800014496 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9533898300053326

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.12779381357133388 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9554140122356102

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.11754068568348884 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9554140122356102

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.11178057610988618 
VAL_ACCURACY : 0.9760705289672544
VAL_F1 : 0.959488272417674

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.10197290673851966 
VAL_ACCURACY : 0.9785894206549118
VAL_F1 : 0.9635974299032413

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.09313666343688964 
VAL_ACCURACY : 0.9785894206549118
VAL_F1 : 0.9635974299032413

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0876820793747902 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.08160153016448021 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9677419349800995

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.07387818083167076 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.07143032636493445 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.06631008002907038 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.060187404565513136 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.9740259735219918

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.057261608429253104 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.052873997688293456 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.05030928768217564 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.049349011089652776 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.045411748718470334 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.044569206330925225 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.039636663254350425 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.037351021617650984 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.03577263305895031 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.03218331099487841 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.03087492460384965 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.03018850930966437 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.028567659892141817 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.028799046520143746 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.02554767455905676 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが、研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5909
correct: 39, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.160000   0.853659  0.590909   0.506829      0.748559
recall      0.400000   0.625000  0.590909   0.512500      0.590909
f1-score    0.228571   0.721649  0.590909   0.475110      0.646941
support    10.000000  56.000000  0.590909  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.22857142815020406
class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 7.278246346029877e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6530750262737274 
VAL_ACCURACY : 0.6675062972292192
VAL_F1 : 0.5285714280881377

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6266874814033508 
VAL_ACCURACY : 0.6083123425692695
VAL_F1 : 0.513302033970009

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6104914224147797 
VAL_ACCURACY : 0.5994962216624685
VAL_F1 : 0.5077399376240164

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5878389275074005 
VAL_ACCURACY : 0.6675062972292192
VAL_F1 : 0.5540540535801453

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5614925384521484 
VAL_ACCURACY : 0.6763224181360201
VAL_F1 : 0.560683760207688

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.5406015765666962 
VAL_ACCURACY : 0.7191435768261965
VAL_F1 : 0.5952813062290441

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.506373918056488 
VAL_ACCURACY : 0.7758186397984886
VAL_F1 : 0.6482213433766503

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.4769874900579453 
VAL_ACCURACY : 0.8173803526448362
VAL_F1 : 0.6934460882929795

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.44494419246912004 
VAL_ACCURACY : 0.8702770780856424
VAL_F1 : 0.7610208811681893

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.4128446316719055 
VAL_ACCURACY : 0.8765743073047859
VAL_F1 : 0.7699530511414402

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3747873783111572 
VAL_ACCURACY : 0.9395465994962217
VAL_F1 : 0.8991596633630393

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.3426459938287735 
VAL_ACCURACY : 0.9395465994962217
VAL_F1 : 0.8991596633630393

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.31436086863279344 
VAL_ACCURACY : 0.9420654911838791
VAL_F1 : 0.9045643148508806

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.2931974530220032 
VAL_ACCURACY : 0.9433249370277078
VAL_F1 : 0.9075975354331468

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.26982357501983645 
VAL_ACCURACY : 0.9483627204030227
VAL_F1 : 0.9161554187220194

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.24553233221173287 
VAL_ACCURACY : 0.947103274559194
VAL_F1 : 0.9146341458410504

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.22705706253647803 
VAL_ACCURACY : 0.9483627204030227
VAL_F1 : 0.916835699296899

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.20763122409582138 
VAL_ACCURACY : 0.9483627204030227
VAL_F1 : 0.916835699296899

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.19352638319134713 
VAL_ACCURACY : 0.9622166246851386
VAL_F1 : 0.9377593355976309

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.1776685081422329 
VAL_ACCURACY : 0.9697732997481109
VAL_F1 : 0.9495798314300544

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.16825768053531648 
VAL_ACCURACY : 0.9710327455919395
VAL_F1 : 0.9515789468655868

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.15077196322381498 
VAL_ACCURACY : 0.9748110831234257
VAL_F1 : 0.9574468080072975

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.13959788516163826 
VAL_ACCURACY : 0.9785894206549118
VAL_F1 : 0.9635974299032413

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.1285662030428648 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.965665235547809

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.1191649378091097 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.965665235547809

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.10965699836611748 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.965665235547809

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.10292480655014515 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.965665235547809

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.09602696001529694 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.08712465889751911 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.08564701601862908 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.9677419349800995

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.07770017731934786 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.07323855791240931 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.06856539078056813 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.06481399357318879 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.060745401345193385 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.05758843895047903 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.05405141565948725 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.05090896606445312 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.04983106665313244 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.04357365481555462 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.04363866068422794 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.03901864959858358 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.04111970128491521 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.036397437881678346 
VAL_ACCURACY : 0.9861460957178841
VAL_F1 : 0.9761388281293614

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.03543317180126906 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.031025026794523 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.030931768296286462 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.028232816699892284 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.029251316618174313 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9825327505874983

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.026634564548730852 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9825327505874983

# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-0
# 文: 小説はあまり読まないのですが、研究で利用している青空文庫の作品なら少々
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-0
# 文: 国際会議でスペインにいるBさんからだ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 嫌悪
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.6515
correct: 43, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.217391   0.883721  0.651515   0.550556      0.782762
recall      0.500000   0.678571  0.651515   0.589286      0.651515
f1-score    0.303030   0.767677  0.651515   0.535354      0.697276
support    10.000000  56.000000  0.651515  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.3030303025895317
class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 3.051302962188475e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5894172042608261 
VAL_ACCURACY : 0.5088161209068011
VAL_F1 : 0.45682451210217184

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.4769921320676804 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.7437641718325391

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.3364401337504387 
VAL_ACCURACY : 0.9282115869017632
VAL_F1 : 0.8824742263027995

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.22792026475071908 
VAL_ACCURACY : 0.9408060453400504
VAL_F1 : 0.9054325950738962

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.14921633630990982 
VAL_ACCURACY : 0.9571788413098237
VAL_F1 : 0.9297520656140462

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.10367698542773723 
VAL_ACCURACY : 0.9798488664987406
VAL_F1 : 0.965665235547809

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.07580194383859634 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.06045720741152763 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.04599962186068297 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.03920274583622813 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9782608690611153

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.03577626604586839 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9825327505874983

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.025696765733882784 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.02376836153678596 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.0187522488553077 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9868421047588682

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.019487030068412424 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9868995628145535

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.015131740467622876 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890590804585323

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.011592499883845449 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9912280696711296

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.011790269305929541 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9912280696711296

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.011321865983773024 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9934065929022485

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.00725118738366291 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9955947131520115

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.006704070607665927 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9955947131520115

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.008717886325903236 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9955947131520115

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.005540243629366159 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9955947131520115

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.005405181352980435 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.004582184146856889 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.004798531705746427 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.005596370317507535 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.004542391900904477 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.004102991787949577 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.004136927460785955 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0055618802574463186 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.003011141379829496 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.0033656924520619213 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0035365551608265377 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.002314094747416675 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.003008127204084303 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0026654438872355966 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.00156521186203463 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0010494151056627743 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0020538268861128015 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.000939985175646143 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0009465513593750074 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0006835497873544227 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0006390897375240457 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0007808174475212582 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0006872990456758999 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0006802041741320864 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0007430574091267773 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0005737900000531227 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0005565320194000378 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: とか言い出すのかな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-0
# 文: 国際会議でスペインにいるBさんからだ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.7576
correct: 50, total: 66
------------------------------------------------
             喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.0   0.833333  0.757576   0.416667      0.707071
recall      0.0   0.892857  0.757576   0.446429      0.757576
f1-score    0.0   0.862069  0.757576   0.431034      0.731452
support    10.0  56.000000  0.757576  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.0
class weight : tensor([0.7197, 0.1947])
best:lr 6.983833946578335e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.4708344852924347 
VAL_ACCURACY : 0.8664987405541562
VAL_F1 : 0.7557603681609718

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.20768116548657417 
VAL_ACCURACY : 0.9521410579345088
VAL_F1 : 0.9221311470399255

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.0992966752499342 
VAL_ACCURACY : 0.982367758186398
VAL_F1 : 0.9698275857030507

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.055466181728988886 
VAL_ACCURACY : 0.9836272040302267
VAL_F1 : 0.9719222457163863

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.03270876597613096 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9803921563585896

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.02166040552780032 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9846827128436719

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.014655168829485775 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.011321240048855543 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9890109885066636

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.007533961243461817 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.995575220734533

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.006173560470342636 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.005694247243227437 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.005772033741232007 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.003979576010024175 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.004479703654069454 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.005940897549153306 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9955947131520115

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.002284847359987907 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.003841612854739651 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.006596962796174921 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9912280696711296

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0013943831584765575 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0021098851499846204 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0017695987111073918 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0009857916482724249 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.0013551152902073226 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0010941554588498547 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0007589160112547688 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.0005747795390198007 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.00079752082034247 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0013186186268285382 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0005720698762161191 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0004040294872538652 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0004711099351698067 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.0005834567872807383 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.00028425082382455 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.0002573517097334843 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0005094516970711993 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.0019401703629409895 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0004064434961765073 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0002009056588576641 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.00019530873221810908 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.00033414315425034147 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.00026693397605413336 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.00016350744899682468 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0014624787166758323 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0007261850597933517 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9977924939768335

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.00019845469960273477 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 7.13618372901692e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0002452397771776305 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.00024127672702888958 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 9.979249489333597e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.00023478170617636352 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994955753

# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: 適当に流そう
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: どうぞどうぞ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: 今日は良い実験結果が出たな
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 8話-0
# 文: 国際会議でスペインにいるBさんからだ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 8話-1
# 文: もう少し頑張るか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.7424
correct: 49, total: 66
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.181818   0.854545  0.742424   0.518182      0.752617
recall      0.200000   0.839286  0.742424   0.519643      0.742424
f1-score    0.190476   0.846847  0.742424   0.518662      0.747397
support    10.000000  56.000000  0.742424  66.000000     66.000000
正例のF1値 : 0.19047618995918367
