class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 7.636942087773559e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.6666787803173065 
VAL_ACCURACY : 0.3425692695214106
VAL_F1 : 0.0

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6415648353099823 
VAL_ACCURACY : 0.3425692695214106
VAL_F1 : 0.0

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.6111976552009583 
VAL_ACCURACY : 0.5088161209068011
VAL_F1 : 0.4036697244472127

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5768554711341858 
VAL_ACCURACY : 0.5214105793450882
VAL_F1 : 0.4277108430359631

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5365884566307068 
VAL_ACCURACY : 0.6171284634760705
VAL_F1 : 0.6041666662296685

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.4953665673732758 
VAL_ACCURACY : 0.7581863979848866
VAL_F1 : 0.787610618979276

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.45997994124889374 
VAL_ACCURACY : 0.7632241813602015
VAL_F1 : 0.7943107216090334

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.42662353336811065 
VAL_ACCURACY : 0.7997481108312342
VAL_F1 : 0.8317460312497591

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.397877000272274 
VAL_ACCURACY : 0.8324937027707808
VAL_F1 : 0.8633093520188735

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.3754819783568382 
VAL_ACCURACY : 0.8413098236775819
VAL_F1 : 0.8714285709289255

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.3567157676815987 
VAL_ACCURACY : 0.8476070528967254
VAL_F1 : 0.8771573599061042

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.3463589373230934 
VAL_ACCURACY : 0.8476070528967254
VAL_F1 : 0.8771573599061042

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.32555373162031176 
VAL_ACCURACY : 0.8551637279596978
VAL_F1 : 0.8841893247764767

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.31773208647966383 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8850806446608799

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.3060994391143322 
VAL_ACCURACY : 0.853904282115869
VAL_F1 : 0.8828282823279868

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.29058785021305084 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.884848484348185

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.2813561099767685 
VAL_ACCURACY : 0.8576826196473551
VAL_F1 : 0.8862034234673084

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.2697181671857834 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8882175221581402

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.25710309207439425 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8882175221581402

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.25533793032169344 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8879919268457531

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.24153756901621817 
VAL_ACCURACY : 0.8639798488664987
VAL_F1 : 0.891566264559612

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.2285904935002327 
VAL_ACCURACY : 0.8639798488664987
VAL_F1 : 0.891566264559612

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.21857143685221672 
VAL_ACCURACY : 0.8702770780856424
VAL_F1 : 0.8971028966020272

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.20763845443725587 
VAL_ACCURACY : 0.8879093198992444
VAL_F1 : 0.9098277603914148

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.20017243430018425 
VAL_ACCURACY : 0.8967254408060453
VAL_F1 : 0.9175050296805055

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.19193583413958548 
VAL_ACCURACY : 0.8967254408060453
VAL_F1 : 0.917004048082746

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.17787813231348992 
VAL_ACCURACY : 0.9206549118387909
VAL_F1 : 0.9375619420160871

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.16676690973341465 
VAL_ACCURACY : 0.9395465994962217
VAL_F1 : 0.9530332676001279

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.1609097196906805 
VAL_ACCURACY : 0.9433249370277078
VAL_F1 : 0.9560975604739159

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.1513682157546282 
VAL_ACCURACY : 0.9735516372795969
VAL_F1 : 0.9799809337212125

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.14190962374210359 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9788867557361268

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.13430622555315494 
VAL_ACCURACY : 0.9811083123425692
VAL_F1 : 0.985618407935311

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.12901024378836154 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9904580147652928

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.12092066876590252 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9904214554368

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.11197943352162838 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9933142306346874

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.10882927399128675 
VAL_ACCURACY : 0.9886649874055415
VAL_F1 : 0.9913875593067154

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.10356189414858818 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942748086584151

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.09665062952786684 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.9933142306346874

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.09209075003862381 
VAL_ACCURACY : 0.9924433249370277
VAL_F1 : 0.9942748086584151

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.0861026930809021 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.08479998957365752 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.07957519598305225 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.07539397846907377 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0728217251598835 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.06922890071757137 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.06591548837721348 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.06384160852059723 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.06104039767757058 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.05568118780851364 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.05434943400323391 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ええ… 父の分と2つ作ったんだけど
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: でも わざわざ国際会議から送ってくれたんだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5075
correct: 34, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽   その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.539683   0.0  0.507463   0.269841      0.306089
recall      0.894737   0.0  0.507463   0.447368      0.507463
f1-score    0.673267   0.0  0.507463   0.336634      0.381853
support    38.000000  29.0  0.507463  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6732673262499755
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 7.278358394358624e-07
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.64705442070961 
VAL_ACCURACY : 0.3425692695214106
VAL_F1 : 0.0

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.6164587640762329 
VAL_ACCURACY : 0.4168765743073048
VAL_F1 : 0.20309810652939173

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.5875007653236389 
VAL_ACCURACY : 0.5654911838790933
VAL_F1 : 0.5120226304466668

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.5496929132938385 
VAL_ACCURACY : 0.6763224181360201
VAL_F1 : 0.6936829554280778

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.5105984699726105 
VAL_ACCURACY : 0.7027707808564232
VAL_F1 : 0.7268518513718707

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.47199252486228943 
VAL_ACCURACY : 0.7657430730478589
VAL_F1 : 0.7973856204227149

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.4357662743330002 
VAL_ACCURACY : 0.801007556675063
VAL_F1 : 0.832980972019461

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.40697426319122315 
VAL_ACCURACY : 0.8047858942065491
VAL_F1 : 0.8366701786391799

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.3850700780749321 
VAL_ACCURACY : 0.8224181360201511
VAL_F1 : 0.8541882104631409

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.36635430544614794 
VAL_ACCURACY : 0.8136020151133502
VAL_F1 : 0.8455114817569616

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.34733509212732316 
VAL_ACCURACY : 0.8413098236775819
VAL_F1 : 0.8714285709289255

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.33868739753961563 
VAL_ACCURACY : 0.8413098236775819
VAL_F1 : 0.8714285709289255

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.3228168281912804 
VAL_ACCURACY : 0.8476070528967254
VAL_F1 : 0.8771573599061042

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.3075976827740669 
VAL_ACCURACY : 0.8526448362720404
VAL_F1 : 0.8816986850407139

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.2967802628874779 
VAL_ACCURACY : 0.853904282115869
VAL_F1 : 0.8828282823279868

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.2860493089258671 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8850806446608799

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.27536337852478027 
VAL_ACCURACY : 0.8551637279596978
VAL_F1 : 0.8837209297323174

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.2632232424616814 
VAL_ACCURACY : 0.8627204030226701
VAL_F1 : 0.8904522608059555

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.2504387564957142 
VAL_ACCURACY : 0.8652392947103275
VAL_F1 : 0.8926780336016273

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.2412193600833416 
VAL_ACCURACY : 0.8639798488664987
VAL_F1 : 0.8917835666335436

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.2304917874932289 
VAL_ACCURACY : 0.8677581863979849
VAL_F1 : 0.8951048946040294

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.22655726730823517 
VAL_ACCURACY : 0.8690176322418136
VAL_F1 : 0.8959999994991761

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.2111719900369644 
VAL_ACCURACY : 0.8778337531486146
VAL_F1 : 0.9030969025960214

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.20234187796711922 
VAL_ACCURACY : 0.8916876574307305
VAL_F1 : 0.9150197623445414

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.19567819356918334 
VAL_ACCURACY : 0.9005037783375315
VAL_F1 : 0.9207622863598459

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.18730610817670823 
VAL_ACCURACY : 0.9080604534005038
VAL_F1 : 0.9272183444640912

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.17736185975372792 
VAL_ACCURACY : 0.947103274559194
VAL_F1 : 0.9593810439856186

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.1679395293444395 
VAL_ACCURACY : 0.9483627204030227
VAL_F1 : 0.9599999994982986

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.16181700006127359 
VAL_ACCURACY : 0.9483627204030227
VAL_F1 : 0.95992179812981

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.15482173711061478 
VAL_ACCURACY : 0.9722921914357683
VAL_F1 : 0.9788867557361268

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.1475912368297577 
VAL_ACCURACY : 0.9748110831234257
VAL_F1 : 0.9808429113755157

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.13992151610553263 
VAL_ACCURACY : 0.9848866498740554
VAL_F1 : 0.988505746624543

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.13113598398864268 
VAL_ACCURACY : 0.9911838790931989
VAL_F1 : 0.993326977572474

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.12580260142683983 
VAL_ACCURACY : 0.9937027707808564
VAL_F1 : 0.9952153105028804

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.1179544485360384 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961832056049764

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.1131821969896555 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.10679903708398342 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.10234840951859951 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.09394095834344625 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.09030510842800141 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.08541512161493302 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.08180887538939714 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.07662234049290419 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.07506308201700448 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.06889631878584623 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.06849386557936668 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.06665492430329323 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.06061699137091637 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.061895269323140385 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.05483114920556545 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: 無視!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: Bさ…ちょっと!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 憤怒
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ここは よその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 恥ずかしい…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 9話-1
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5075
correct: 34, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.542373   0.250000  0.507463   0.396186      0.415823
recall      0.842105   0.068966  0.507463   0.455535      0.507463
f1-score    0.659794   0.108108  0.507463   0.383951      0.421004
support    38.000000  29.000000  0.507463  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6597938139428207
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 2.812868939052682e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.5834496796131134 
VAL_ACCURACY : 0.5478589420654912
VAL_F1 : 0.47743813646041156

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.4507210510969162 
VAL_ACCURACY : 0.7821158690176322
VAL_F1 : 0.8141783024057244

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.3632831892371178 
VAL_ACCURACY : 0.8312342569269522
VAL_F1 : 0.8691406244984932

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.3141427807509899 
VAL_ACCURACY : 0.8564231738035264
VAL_F1 : 0.8850806446608799

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.26624610379338265 
VAL_ACCURACY : 0.8602015113350125
VAL_F1 : 0.8882175221581402

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.22221754364669322 
VAL_ACCURACY : 0.8967254408060453
VAL_F1 : 0.9197651658389406

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.19603022783994675 
VAL_ACCURACY : 0.8942065491183879
VAL_F1 : 0.913580246414444

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.15259475864470004 
VAL_ACCURACY : 0.9685138539042821
VAL_F1 : 0.9758454101261714

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.12223309107124805 
VAL_ACCURACY : 0.9899244332493703
VAL_F1 : 0.9923371642490568

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.10135617695748805 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961685818735706

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.07818458754569292 
VAL_ACCURACY : 0.9949622166246851
VAL_F1 : 0.9961832056049764

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.06616007579490542 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.057566432692110536 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.04667893415316939 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.03867349114269018 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.038592689223587516 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971291861009629

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.02944982114247978 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.026236801277846097 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.0269102539611049 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.021763256480917335 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.02026602065190673 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.021117133842781185 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.018936751291621475 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.017972225113771854 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.017043402998242526 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.01584458546945825 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.014408114857506007 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0160456873732619 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.00974486804800108 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.009913155199028552 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.011989123761886732 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.007520074780331925 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.006396410319721327 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.005008880419190973 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.0038893264287617056 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.004890065307263285 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0048072007927112284 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.0034416889294516294 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0022011050122091548 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.007020752598764375 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.0026738359924638644 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0018961607886012644 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.0020923315960681066 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.0013520378639805132 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 0.0012172350782202557 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.0020080336165847258 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 0.0011808787856716662 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 0.0013924473637598567 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 0.0012773229289450682 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 0.0008672537945676595 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-0
# 文: ベタだなあ
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 本当はチョコが好きなんだけど…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: チョコは一つしかないし、悪いよ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 器用だ!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: ?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5373
correct: 36, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.577778   0.454545  0.537313   0.516162      0.524438
recall      0.684211   0.344828  0.537313   0.514519      0.537313
f1-score    0.626506   0.392157  0.537313   0.509331      0.525071
support    38.000000  29.000000  0.537313  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.6265060235848454
class weight : tensor([0.3528, 0.9173])
best:lr 6.868500743253216e-06
EPOCH : 1 / 50
VAL_LOSS : 0.3934615814685822 
VAL_ACCURACY : 0.8198992443324937
VAL_F1 : 0.8577114422851158

EPOCH : 2 / 50
VAL_LOSS : 0.27691850110888483 
VAL_ACCURACY : 0.9181360201511335
VAL_F1 : 0.9379178600521763

EPOCH : 3 / 50
VAL_LOSS : 0.17857329189777374 
VAL_ACCURACY : 0.9193954659949622
VAL_F1 : 0.9366336628650486

EPOCH : 4 / 50
VAL_LOSS : 0.11364924214780331 
VAL_ACCURACY : 0.9874055415617129
VAL_F1 : 0.9903660881300932

EPOCH : 5 / 50
VAL_LOSS : 0.07027542278170586 
VAL_ACCURACY : 0.9962216624685138
VAL_F1 : 0.9971346699852054

EPOCH : 6 / 50
VAL_LOSS : 0.04572845535352826 
VAL_ACCURACY : 0.9974811083123426
VAL_F1 : 0.9980879536089922

EPOCH : 7 / 50
VAL_LOSS : 0.029357726834714413 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 8 / 50
VAL_LOSS : 0.023779569966718553 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 9 / 50
VAL_LOSS : 0.0213521817792207 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 10 / 50
VAL_LOSS : 0.013905055406503379 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 11 / 50
VAL_LOSS : 0.016611812352202833 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 12 / 50
VAL_LOSS : 0.009813045987393708 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 13 / 50
VAL_LOSS : 0.004629376241937279 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 14 / 50
VAL_LOSS : 0.0041677051997976375 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 15 / 50
VAL_LOSS : 0.004395183403394185 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 16 / 50
VAL_LOSS : 0.003794468474807218 
VAL_ACCURACY : 0.9987405541561712
VAL_F1 : 0.9990430616990453

EPOCH : 17 / 50
VAL_LOSS : 0.002356789158657193 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 18 / 50
VAL_LOSS : 0.0014211152552161366 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 19 / 50
VAL_LOSS : 0.001171232207561843 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 20 / 50
VAL_LOSS : 0.0011581258184742182 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 21 / 50
VAL_LOSS : 0.0014030002703657373 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 22 / 50
VAL_LOSS : 0.0018220337611273862 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 23 / 50
VAL_LOSS : 0.0007401625244528987 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 24 / 50
VAL_LOSS : 0.0007472570808022283 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 25 / 50
VAL_LOSS : 0.0005811056745005772 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 26 / 50
VAL_LOSS : 0.000560004807630321 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 27 / 50
VAL_LOSS : 0.0004695327205263311 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 28 / 50
VAL_LOSS : 0.0004134105549019296 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 29 / 50
VAL_LOSS : 0.0004761412031075451 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 30 / 50
VAL_LOSS : 0.0002923493416165002 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 31 / 50
VAL_LOSS : 0.0002907985563069815 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 32 / 50
VAL_LOSS : 0.00037443283712491394 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 33 / 50
VAL_LOSS : 0.00024664386539370754 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 34 / 50
VAL_LOSS : 0.00020868704130407422 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 35 / 50
VAL_LOSS : 0.00039999073975195644 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 36 / 50
VAL_LOSS : 0.00018983280242537148 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 37 / 50
VAL_LOSS : 0.0008209605877345893 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 38 / 50
VAL_LOSS : 0.00022622447933827062 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 39 / 50
VAL_LOSS : 0.0001698262902937131 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 40 / 50
VAL_LOSS : 0.00014331723275972763 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 41 / 50
VAL_LOSS : 0.00011416314155212603 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 42 / 50
VAL_LOSS : 0.0001099955232348293 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 43 / 50
VAL_LOSS : 0.00012925881681439934 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 44 / 50
VAL_LOSS : 0.00022299568589005504 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 45 / 50
VAL_LOSS : 8.49152562659583e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 46 / 50
VAL_LOSS : 0.00012024365474644583 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 47 / 50
VAL_LOSS : 8.397273479204159e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 48 / 50
VAL_LOSS : 6.821384322392987e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 49 / 50
VAL_LOSS : 8.106426530503086e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

EPOCH : 50 / 50
VAL_LOSS : 6.148113268864108e-05 
VAL_ACCURACY : 1.0
VAL_F1 : 0.9999999994980844

# 5話-0
# 文: 今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-0
# 文: 少々マニアックだろうか…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: Bさん、苦手そうだよな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 5話-0
# 文: そうなんだ〜
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : ニュートラル
# 5話-1
# 文: ありがとうございます… それ、何読んでるんですか?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 5話-1
# 文: 本当に今ハマってる本はこの二冊…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 6話-0
# 文: 今日弁当なんですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: そうなんだ〜 父の分と2つ作ったの
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-0
# 文: キャー!
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 6話-1
# 文: 今日弁当なの珍しいですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: 手作りなんですか?
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ほとんど冷凍食品詰めただけよ…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 6話-1
# 文: 俺も今日弁当なんでおかず分けますよ
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 6話-1
# 文: ありがとう…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: じゃあチョコですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: 別に気にしませんが…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: とか言い出すのかな…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-0
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: ジャーン!パフェを作ってみました〜!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: こうやっていろんな食べ方をすれば飽きないですね
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: チョコ一つしかないね…はんぶんこしよっか
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: とか言い出すのかと思った…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 7話-1
# 文: Aくんがいなければ独り占めできたのにな…
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 悲哀
# 8話-0
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 8話-1
# 文: ここは日本。何も見ていない
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 恐怖
# 9話-0
# 文: Bさん…
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-0
# 文: ここはよその研究室…!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-0
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: 人違い!?
正解 : 1 , 予測 : 0 / 元クラス : 驚愕
# 9話-1
# 文: ただいま〜
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
# 9話-1
# 文: おかえりなさい!
正解 : 0 , 予測 : 1 / 元クラス : 喜楽
------------------------test acc------------------------
Test Acc : 0.5224
correct: 35, total: 67
------------------------------------------------
                  喜楽        その他  accuracy  macro avg  weighted avg
precision   0.588235   0.454545  0.522388   0.521390      0.530370
recall      0.526316   0.517241  0.522388   0.521779      0.522388
f1-score    0.555556   0.483871  0.522388   0.519713      0.524528
support    38.000000  29.000000  0.522388  67.000000     67.000000
正例のF1値 : 0.5555555550416665
